201509201230	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " te voy a partir la cara para que se te quite lo imb\u00c9cil, \u00bfme creer\u00cdas? ludovico: \u00a1auxilio! federica: \u00a1ven ac\u00c1! arantxa: \u00c9stas son las principales noticias del papa lleva a cuba es recibido por ra\u00dal castro, en los discursos del papa pide m\u00c1s acercamiento entre la isla y estados unidos mientras que castro reclama el fin del embargo. para deleitar el paladar del pont\u00cdfice univisi\u00d3n le regala al papa unas empanadas argentinas nuestra corresponsal se las entreg\u00d3 personalmente en el avi\u00d3n pastor 1 rumbo a cuba. suenan las andar m\u00c1s del terremoto en m\u00c9xico con un simulacro se conmemora el 30 aniversario del sismo que dej\u00d3", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "78", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ludovico_Carracci", "@surfaceForm": "ludovico", "@offset": "72", "@percentageOfSecondRank": "0.06709839187504153", "@similarityScore": "0.937120707527512", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "173", "@percentageOfSecondRank": "2.1842083081116646E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "190", "@percentageOfSecondRank": "0.07352183920149268", "@similarityScore": "0.9315134201117528", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "373", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "506", "@percentageOfSecondRank": "2.1842083081116646E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509201231	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " destrucci\u00d3n y muerte en 1935 no es un adi\u00d3s es un hasta siempre s\u00c1bado gigante y don francisco bajan el sal\u00d3n dando fin a una era hist\u00d3rica en la televisi\u00d3n hispana que dej\u00d3 huella a nivel mundial, comenzamos. locutor: este es un noticiero univisi\u00d3n fin de semana con f\u00c9lix y arantza. arantxa: el avi\u00d3n pastor u no aterriz\u00d3 en la habana, son pocos los periodistas que pueden ir a bordo del avi\u00d3n en una de las salas de prensa m\u00c1s codiciados. pero no esta corresponsal\u00cda experta en asuntos del vaticano mar\u00cda antonieta collins no s\u00d3lo viaj\u00d3 en el avi\u00d3n papal sino que le hizo un regalo muy especial, sencillo pero que le alegr\u00d3 tanto el estomago como el coraz\u00d3n. mar\u00cda antonieta nos acompa\u00d1a con el relato desde cuba.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "129", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Don_Francisco_(television_host)", "@surfaceForm": "don francisco", "@offset": "82", "@percentageOfSecondRank": "1.1163857494032937E-32", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "241", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "328", "@percentageOfSecondRank": "5.4650490370956463E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "124308", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/China", "@surfaceForm": "sino", "@offset": "559", "@percentageOfSecondRank": "1.9076745608062106E-6", "@similarityScore": "0.9999967757907734", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "646", "@percentageOfSecondRank": "0.005807692413000452", "@similarityScore": "0.994120008479483", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "712", "@percentageOfSecondRank": "2.1392936493356558E-16", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509201232	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " mar\u00cda: muy buenas noches, te saludo desde la habana, cuba donde terminaba la primera jornada del papa francisco en su visita de tres d\u00cdas a este pa\u00cds. esta jornada comenz\u00d3, valga la redundancia muy temprano en el aeropuerto de roma cuando arriba del avi\u00d3n papal los periodistas que est\u00c1n destacados con el papa lo que tienen que ver un papa argentino con empanadas argentinas. la imagen quedar\u00c1 grabada por siempre en la memoria, el vuelo papal por completo pendiente de lo que hab\u00cda en la caja y recibir\u00cda el papa francisco que apenas despeg\u00d3 de roma y lleg\u00d3 a hablar en italiano sobre el viaje, mar\u00cda:el total dijo sentirse conmovido de salida es el aeropuerto se hab\u00cda encontrado con un matrimonio de refugiados sirios que viven cerca de la residencia santa marta. despu\u00c9s comenz\u00d3 su recorrido por la", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "43", "@percentageOfSecondRank": "1.248371527600775E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "54", "@percentageOfSecondRank": "4.783835514024486E-20", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "140", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Valga_County", "@surfaceForm": "valga", "@offset": "174", "@percentageOfSecondRank": "0.05281675146118327", "@similarityScore": "0.9498329111994773", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "43921", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Rome", "@surfaceForm": "roma", "@offset": "228", "@percentageOfSecondRank": "0.013661498539629311", "@similarityScore": "0.986462450505475", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "112", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tienen", "@surfaceForm": "tienen", "@offset": "319", "@percentageOfSecondRank": "5.819170479059021E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "404", "@percentageOfSecondRank": "0.028523335482165187", "@similarityScore": "0.9722676827064437", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "446", "@percentageOfSecondRank": "0.028523335482165187", "@similarityScore": "0.9722676827064437", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "43921", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Rome", "@surfaceForm": "roma", "@offset": "548", "@percentageOfSecondRank": "0.013661498539629311", "@similarityScore": "0.986462450505475", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "89", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Salida,_Colorado", "@surfaceForm": "salida", "@offset": "640", "@percentageOfSecondRank": "2.3960496954238014E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "388", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Santa_Marta", "@surfaceForm": "santa marta", "@offset": "756", "@percentageOfSecondRank": "2.828035015385739E-7", "@similarityScore": "0.9999997171965278", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "798", "@percentageOfSecondRank": "0.028523335482165187", "@similarityScore": "0.9722676827064437", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509201233	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " cabina saludando periodistas muchos se preguntaban qu\u00c9 tra\u00cda la caja aquella que ten\u00cda en mis manos. empanadas argentinas para el papa argentina, tres docenas y media hab\u00cda volado desde miami a nueva york y roma. los he tra\u00cddo encima para que ya despu\u00c9s deben ir en la maleta de mano arriba del avi\u00d3n han llegado finalmente a roma esperando el vuelo papal. durante dos d\u00cdas reposaron en la nevera de la casa de valentina la decana de la prensa vaticana esperando la salida. mar\u00cda: han recorrido un largo viaje desde miami hasta el avi\u00d3n papal. llevarlas era una cosa entregarlas otra de pronto el papa adem\u00c1s de mil millones de cat\u00d3licos estuvo frente a m\u00cd. soy mar\u00cda antonieta de univisi\u00d3n de ee.uu. hace 30 a\u00d1os que cubre el vaticano le traje de miami pens\u00c9 qu\u00c9 le puedo dar a usted creo que estas empanadas", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "47259", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Argentina", "@surfaceForm": "argentina", "@offset": "136", "@percentageOfSecondRank": "1.2271703436681367E-30", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "18228", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Miami", "@surfaceForm": "miami", "@offset": "187", "@percentageOfSecondRank": "8.235608456848747E-14", "@similarityScore": "0.9999999999997726", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "10565", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/York", "@surfaceForm": "york", "@offset": "201", "@percentageOfSecondRank": "0.008671564807961", "@similarityScore": "0.9863510978501062", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "43921", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Rome", "@surfaceForm": "roma", "@offset": "208", "@percentageOfSecondRank": "7.106607680568634E-4", "@similarityScore": "0.9992898073611858", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "43921", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Rome", "@surfaceForm": "roma", "@offset": "327", "@percentageOfSecondRank": "7.106607680568634E-4", "@similarityScore": "0.9992898073611858", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "89", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Salida,_Colorado", "@surfaceForm": "salida", "@offset": "467", "@percentageOfSecondRank": "1.1813397044159125E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "18228", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Miami", "@surfaceForm": "miami", "@offset": "517", "@percentageOfSecondRank": "8.235608456848747E-14", "@similarityScore": "0.9999999999997726", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "48", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Otra", "@surfaceForm": "otra", "@offset": "580", "@percentageOfSecondRank": "2.467225806055836E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:NaturalPlace,Schema:BodyOfWater,DBpedia:BodyOfWater,DBpedia:Stream,Schema:RiverBodyOfWater,DBpedia:River"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "682", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "560750", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/United_States", "@surfaceForm": "ee.uu.", "@offset": "695", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "18228", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Miami", "@surfaceForm": "miami", "@offset": "749", "@percentageOfSecondRank": "8.235608456848747E-14", "@similarityScore": "0.9999999999997726", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "11", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Dar_Lyon", "@surfaceForm": "dar", "@offset": "774", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.999547560561282", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:Cricketer"}]}
201509201234	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " argentinas las mejores que hacen en un humilde restaurante de argentinos que me ayudaro a hacer esto, los he tra\u00cddo desde miami su mirada de asombro se dulcific\u00d3 un presente que nadie pod\u00cda darle una comida de su tierra, francisco supo que las empanadas fueron hechas por inmigrantes argentinos de un restaurante de miami. han estado para que las tenga. el papa ten\u00cda que seguir saludando pero no se neg\u00d3 sin antes cumplir mi petici\u00d3n. yo quisiera pedirle de favor si me bendice. a mi hija. gracias, santo padre. despu\u00c9s de eso esta sala ha vuelto a hacer lo que es. un marem\u00c1gnum de periodistas cada quien trabajando en cada cual a nadie importa lo que haga el de al lado aqu\u00cd todo el mundo est\u00c1 en lo suyo. hasta que lleg\u00d3 el inesperado gesto papal francisco enviaba a la sala de prensa peque\u00d1os pedazos de", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "18228", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Miami", "@surfaceForm": "miami", "@offset": "123", "@percentageOfSecondRank": "1.278931842652977E-10", "@similarityScore": "0.9999999998708518", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "34", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Finnish_Security_Intelligence_Service", "@surfaceForm": "supo", "@offset": "232", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999292460896", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:GovernmentOrganization,DBpedia:GovernmentAgency"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "269", "@percentageOfSecondRank": "0.04718000891712751", "@similarityScore": "0.9549456554599749", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "18228", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Miami", "@surfaceForm": "miami", "@offset": "317", "@percentageOfSecondRank": "1.278931842652977E-10", "@similarityScore": "0.9999999998708518", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "1301", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Arunachal_Pradesh", "@surfaceForm": "tenga", "@offset": "348", "@percentageOfSecondRank": "5.360141847472794E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gracias", "@surfaceForm": "gracias", "@offset": "492", "@percentageOfSecondRank": "9.9643005853127E-4", "@similarityScore": "0.9990045618258182", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "372", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Santo", "@surfaceForm": "santo", "@offset": "501", "@percentageOfSecondRank": "0.00556572992013833", "@similarityScore": "0.9944517557467177", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:Wrestler"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "525", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "37", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lado,_South_Sudan", "@surfaceForm": "lado", "@offset": "669", "@percentageOfSecondRank": "0.09446848023152685", "@similarityScore": "0.8948966482221509", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "4", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Suyo,_Ilocos_Sur", "@surfaceForm": "suyo", "@offset": "704", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999710817069", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509201235	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " empanadas para todos. >> no multiplic\u00d3 los pees pero multiplic\u00d3 las empanadas las cort\u00d3 y se distribuyeron para todos los periodistas un gesto muy lindo. mar\u00cda: hablar de generosidad comenzando la ense\u00d1anza con el mismo comi\u00d3 las suyas y reparti\u00d3 las dem\u00c1s. >> tiene una actitud de gran desprendimiento. mar\u00cda: de asumir las empanadas alegraron la vida de los 79 periodistas a bordo porque son el cometido de este papa un regalo o pensado con el coraz\u00d3n y que le permiti\u00d3 mostrar su esencia de generoso caballero. como te comentaba, arantxa a lo largo de los 11 km de recorrido desde el aeropuerto hasta la nunciatura el papa francisco fue vitoriado. el pueblo cubano lo recibi\u00d3 con \u00c1nimo, con mucho cari\u00d1o \u00c9l no esperaba tanto como est\u00c1 comenzando a ver en este pa\u00cds, pero fue una llegada", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "68", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gran,_Norway", "@surfaceForm": "gran", "@offset": "283", "@percentageOfSecondRank": "6.098948660404052E-4", "@similarityScore": "0.9992171983563182", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "515", "@percentageOfSecondRank": "0.8298506718370741", "@similarityScore": "0.5464908597714867", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "729", "@percentageOfSecondRank": "0.8298506718370741", "@similarityScore": "0.5464908597714867", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509201236	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " con discursos que blanca rosa tiene el recuento de lo que ha sucedido. blanca: el avi\u00d3n del papa francisco toc\u00d3 territorio cubano a las 3.51 de esta tarde fue recibido por la delegaci\u00d3n del gobierno cubano encabezada por ra\u00dal castro el canciller bruno rodr\u00cdguez y el cardenal jaime ortega la m\u00c1xima autoridad de la religi\u00d3n cat\u00d3lica en cuba. la ceremonia de recepci\u00d3n fue corta. >> santidad. el pueblo y el gobierno cubanos los reciben con profundo sentimiento de afecto, respecto y a hospitalidad. blanca: el discurso del papa s\u00d3lo dur\u00d3 siete minutos. papa francisco: es un proceso, es un signo de la de historia de la cultura del encuentro. del di\u00c1logo, del sistema del acrecentamiento universal por sobre el sistema muerto para siempre de dinast\u00cda y de grupo.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "38", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Tarde", "@surfaceForm": "tarde", "@offset": "150", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999997915299663", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Scientist"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "169", "@percentageOfSecondRank": "5.17454014704855E-4", "@similarityScore": "0.9994828136054843", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "218", "@percentageOfSecondRank": "5.17454014704855E-4", "@similarityScore": "0.9994828136054843", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "270", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Daniel_Ortega", "@surfaceForm": "ortega", "@offset": "283", "@percentageOfSecondRank": "1.24655219519828E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "337", "@percentageOfSecondRank": "7.784507463100797E-21", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "699", "@percentageOfSecondRank": "5.17454014704855E-4", "@similarityScore": "0.9994828136054843", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "53", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/El_Sistema", "@surfaceForm": "el sistema", "@offset": "709", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}]}
201509201237	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " blanca: el bi\u00d3grafo del papa opina que su discurso busca sentar las bases de una nueva relaci\u00d3n entre el vaticano y la isla. reportero: es como si el pap\u00c1 estuviera diciendo a cuba yo les apoyo a ustedes en su deseo de soberan\u00cda, de e independencia, de justicia social, pero necesitamos una nueva base de eso no ideolog\u00cdas cerradas. blanca: a su salida del aeropuerto jos\u00c9 mart\u00cd el papa recorri\u00d3 las 11 millas de distancia hacia la nunciatura de la habana en donde se hosped\u00d3 desde esta noche. trasladado en el papa m\u00d3vil miles de personas aguardaron en las calles para verlo pasar. >> mucha emoci\u00d3n. muy contenta. lo vi contento estoy emocionada con haber ido hasta all\u00c1. >> los tres papas \u00daltimos han venido aqu\u00cd a cuba es la \u00danica isla en el mundo que han venido. blanca: una alegr\u00cda compartida por miles de cubanos que se volcaron a las calles a", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "30", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Busca", "@surfaceForm": "busca", "@offset": "52", "@percentageOfSecondRank": "8.364353442867097E-4", "@similarityScore": "0.9991642636951952", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "140", "@percentageOfSecondRank": "0.01158257078181252", "@similarityScore": "0.9878261544765887", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "177", "@percentageOfSecondRank": "1.177172873976962E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "6", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Independencia_District,_Huaraz", "@surfaceForm": "independencia", "@offset": "236", "@percentageOfSecondRank": "0.8001543395287735", "@similarityScore": "0.5554300749354043", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "306", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "89", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Salida,_Colorado", "@surfaceForm": "salida", "@offset": "347", "@percentageOfSecondRank": "1.0025714934295027E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "447", "@percentageOfSecondRank": "3.911385825239726E-13", "@similarityScore": "0.9999999999995453", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "164", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Alphonse_Mucha", "@surfaceForm": "mucha", "@offset": "587", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.999999879213654", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist"}, {"@support": "48", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Los_Tres", "@surfaceForm": "los tres", "@offset": "677", "@percentageOfSecondRank": "8.690190577794672E-22", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "718", "@percentageOfSecondRank": "1.177172873976962E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "799", "@percentageOfSecondRank": "0.2509780934595684", "@similarityScore": "0.7993745096157392", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509201238	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " saludarlo para manifestarle la esperanza que les inspira tenerlo en esta visita de misionero de la misericordia. para quienes no pudieron ver a su santidad hoy, ma\u00d1ana habr\u00c1 una segunda oportunidad cuando felices primera misa dominical aqu\u00cd en la habana, en la plaza de la revoluci\u00d3n en donde se anticipa que arriben por lo menos 1.000.000 de personas. mar\u00cda: la jornada del d\u00cda de ma\u00d1ana est\u00c1 llena de eventos comenzaremos con la misa en la plaza de la revoluci\u00d3n ah\u00cd han oficiado misa antes los papas juan pablo ii y benedicto y seis, francisco ser\u00c1 el tercero que lo haga por su puesto univisi\u00d3n estar\u00c1 llev\u00c1ndole a usted paso paso todo lo que acontezca, por mi parte es todo desde la habana regreso contigo los estudios, arantxa muy buenas noches. arantxa: muy buenas noches sabiamente ma\u00d1ana tendremos cobertura y si quiere seguir la cobertura especial del papa en", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "245", "@percentageOfSecondRank": "2.3445363171611407E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "318", "@percentageOfSecondRank": "0.0035241441857566", "@similarityScore": "0.9964882317916912", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "7428", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Pope_John_Paul_II", "@surfaceForm": "juan pablo ii", "@offset": "504", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Cleric,DBpedia:ChristianBishop"}, {"@support": "23", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tercero_(Ponce)", "@surfaceForm": "tercero", "@offset": "556", "@percentageOfSecondRank": "0.2124919058094687", "@similarityScore": "0.8247477722866039", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "576", "@percentageOfSecondRank": "0.0035241441857566", "@similarityScore": "0.9964882317916912", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "590", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "659", "@percentageOfSecondRank": "0.0035241441857566", "@similarityScore": "0.9964882317916912", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "686", "@percentageOfSecondRank": "2.3445363171611407E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}]}
201509201239	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " cuba lo puede hacer a trav\u00c9s de las rede sociales con el hashtag papa en cuba. la historia de las empanadas que mar\u00cda antonieta le llev\u00d3 de regal\u00d3 al papa francisco fue replicada por importantes medios incluidos la revista times. lo que pocos saben es que las empanadas fueron hechas en un peque\u00d1o pero acogedor restaurante gentil no en la florida, sus due\u00d1os quienes se sienten sumamente orgullosos hablaron de este y otros secretos con juan carlos. juan: entrar al rinc\u00d3n argentinos como ingresar al pa\u00cds gaucho en pleno coraz\u00d3n de coral gables ir de ac\u00c1 como lo atestigua esta foto salieron las t\u00cdpicas empanadas que deleitaron al papa francisco m\u00c1s de 30.000 pies de altura. >> me siento tan orgulloso de que el papa haya probado mis empanadas es como que le estoy dando un beso en su mano no s\u00c9 qu\u00c9 decirte, pero es algo asombroso. juan: miguel y su esposa fueron", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "1", "@percentageOfSecondRank": "1.2267745480326402E-16", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "74", "@percentageOfSecondRank": "1.2267745480326402E-16", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "180", "@percentageOfSecondRank": "0.15166105391716914", "@similarityScore": "0.8683110335263542", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "60271", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Florida", "@surfaceForm": "la florida", "@offset": "338", "@percentageOfSecondRank": "9.672226105786729E-5", "@similarityScore": "0.9999032870931933", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "873", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Juan_Carlos_I_of_Spain", "@surfaceForm": "juan carlos", "@offset": "439", "@percentageOfSecondRank": "2.8095813878627423E-11", "@similarityScore": "0.9999999999718057", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Royalty,DBpedia:BritishRoyalty"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "486", "@percentageOfSecondRank": "1.4092270357752318E-4", "@similarityScore": "0.9998077299320419", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "734", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Coral_Gables,_Florida", "@surfaceForm": "coral gables", "@offset": "535", "@percentageOfSecondRank": "0.002264090547895987", "@similarityScore": "0.9977410239784448", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "558", "@percentageOfSecondRank": "1.4092270357752318E-4", "@similarityScore": "0.9998077299320419", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "752", "@percentageOfSecondRank": "1.4092270357752318E-4", "@similarityScore": "0.9998077299320419", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "30", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Todd_English", "@surfaceForm": "beso", "@offset": "779", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999998910811941", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "373", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Miguel_I_of_Portugal", "@surfaceForm": "miguel", "@offset": "844", "@percentageOfSecondRank": "0.09985477334797524", "@similarityScore": "0.9092109469647979", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Royalty,DBpedia:BritishRoyalty"}]}
201509201240	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " c\u00d3mplices en medio de las dudas que albergaban ante una odisea que parec\u00cda casi que imposible que sus empanadas llegaran a un paladar exquisito. >> pens\u00c1bamos que se iba a quedar en el camino que las iban a comer los empleados los univisi\u00d3n de verdad que no pensamos que tendr\u00cdamos ese honor de que llegaran al papa. juan: un peque\u00d1o restaurante con una cocina mucho m\u00c1s peque\u00d1a pero quea partir de esta noche tiene una haza\u00d1a que contar. definitivamente no quisiera haber estado en los zapatos de mar\u00cda antonieta qu\u00c9 regalarle a un papa? a un hombre que pr\u00c1cticamente lo tiene todo. ella supo que elegir empanadas argentinas le toc\u00d3 ese coraz\u00d3n patrio que tanto lo emociona y la gastronom\u00cda que tanto lo deleita pero veamos de qu\u00c9 est\u00c1n hechas. y tuvimos que insistirle a miguel para que nos compartiera el secreto.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "232", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "34", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Finnish_Security_Intelligence_Service", "@surfaceForm": "supo", "@offset": "590", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999292460896", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:GovernmentOrganization,DBpedia:GovernmentAgency"}, {"@support": "373", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Miguel_I_of_Portugal", "@surfaceForm": "miguel", "@offset": "774", "@percentageOfSecondRank": "0.47144876913086725", "@similarityScore": "0.679602321854073", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Royalty,DBpedia:BritishRoyalty"}]}
201509201241	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " >> de carne principalmente, l\u00d3gico, huevo, cebolla, aceitunas que es primordial y despu\u00c9s tiene otros condimentos a los cuales no los puedo revelar, pero s\u00cd te digo que el condimento m\u00c1s lindo que tiene esta empanada lo hacemos con mucho amor. juan: por eso ellos a cuanta persona entra a su rinc\u00d3n argentino le cuentan que en la florida no hay empanadas que vuelen tan alto ni tan lejos. arantxa: en materia pol\u00cdtica mientras el vice presidente bidden pondera lanzarse o precandidato por el partido dem\u00d3crata por la casa blanca, los principales benefactores han tomado leg\u00cdtima de ped\u00cdrselo por escrito mediante una carta le expresan el pol\u00cdtico que nadie est\u00c1 mejor preparado qu\u00c9 \u00c9 para continuar con el legado de obama. escribir en que se postule para las primarias ya que un no le han dado el respaldo a clinton. donald trump severamente", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "5", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cebolla", "@surfaceForm": "cebolla", "@offset": "44", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999929329988", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "251", "@percentageOfSecondRank": "0.13454939637320187", "@similarityScore": "0.8814071940700738", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "255", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "60271", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Florida", "@surfaceForm": "la florida", "@offset": "328", "@percentageOfSecondRank": "8.879376612137452E-4", "@similarityScore": "0.9991128500727277", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "2", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Bidden", "@surfaceForm": "bidden", "@offset": "447", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.6525696908795291", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "24", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Pondera_County,_Montana", "@surfaceForm": "pondera", "@offset": "454", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999998504117796", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "486", "@percentageOfSecondRank": "0.13454939637320187", "@similarityScore": "0.8814071940700738", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "2652", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Buenos_Aires_Province", "@surfaceForm": "partido", "@offset": "493", "@percentageOfSecondRank": "0.0015228434734796594", "@similarityScore": "0.9984794541094467", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "511", "@percentageOfSecondRank": "0.13454939637320187", "@similarityScore": "0.8814071940700738", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "18", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estadio_de_Liga_Deportiva_Universitaria", "@surfaceForm": "la casa blanca", "@offset": "515", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:SportFacility,Schema:StadiumOrArena,DBpedia:Stadium"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "593", "@percentageOfSecondRank": "0.13454939637320187", "@similarityScore": "0.8814071940700738", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "obama", "@offset": "717", "@percentageOfSecondRank": "8.328859957559441E-6", "@similarityScore": "0.9999915110018877", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "8948", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Bill_Clinton", "@surfaceForm": "clinton", "@offset": "809", "@percentageOfSecondRank": "0.048631713180999125", "@similarityScore": "0.9536186392201013", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Politician,DBpedia:President"}, {"@support": "924", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Donald_Trump", "@surfaceForm": "donald trump", "@offset": "818", "@percentageOfSecondRank": "2.0876408163475864E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}]}
201509201242	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " criticado por otros precandidatos republicanos porque guard\u00d3 silencio cuando uno de sus seguidores acus\u00d3 falsamente a obama de ser musulm\u00c1n se defendi\u00d3 cuando dijo que es la primera vez en su vida que genera controversia por no decir nada. guantes de hablar ante un grupo de rep\u00dablica nos en iowa dijo tambi\u00c9n en su cuenta de twitter que no ten\u00cda obligaci\u00d3n moral alguna de defender al presidente obama. nos vamos a m\u00c9xico en donde hoy se conmemor\u00d3 el 30 adversario del sismo que devast\u00d3 esa ciudad y tom\u00d3 miles de vidas el19 de septiembre de 1985 cono simulacro en todo el pa\u00cds para crear conciencia sobre c\u00d3mo actuar en caso de un desastre natural, se llev\u00d3 a cabo esta conmemoraci\u00d3n de la tragedia, por primera vez la capital alert\u00d3 la alerta s\u00cdsmica con sistema de altavoces en las calles andrea gonz\u00c1lez consigui\u00d3 estas im\u00c1genes. andrea:destruida as\u00cd esta velocidad de m\u00c9xico un d\u00cda como hoy pero de 1985.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "11", "@percentageOfSecondRank": "0.14852862219440838", "@similarityScore": "0.8706792157157278", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "obama", "@offset": "119", "@percentageOfSecondRank": "0.0037840526323342847", "@similarityScore": "0.996225772662493", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "84", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cadena_SER", "@surfaceForm": "ser", "@offset": "128", "@percentageOfSecondRank": "7.045989701605416E-16", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:RadioStation,DBpedia:RadioStation"}, {"@support": "1425", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Liga_MX", "@surfaceForm": "primera", "@offset": "175", "@percentageOfSecondRank": "0.003650100066492141", "@similarityScore": "0.9943440426116227", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:SportsLeague,DBpedia:SoccerLeague"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "222", "@percentageOfSecondRank": "0.14852862219440838", "@similarityScore": "0.8706792157157278", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/RK_Nada", "@surfaceForm": "nada", "@offset": "235", "@percentageOfSecondRank": "0.013698511620287873", "@similarityScore": "0.9864858861913648", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:RugbyClub"}, {"@support": "21644", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Iowa", "@surfaceForm": "iowa", "@offset": "293", "@percentageOfSecondRank": "1.4606854896634903E-4", "@similarityScore": "0.9998514955407529", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "10159", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Twitter", "@surfaceForm": "twitter", "@offset": "327", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "obama", "@offset": "398", "@percentageOfSecondRank": "0.0037840526323342847", "@similarityScore": "0.996225772662493", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Vamos", "@surfaceForm": "vamos", "@offset": "409", "@percentageOfSecondRank": "0.24516370938479345", "@similarityScore": "0.8031072480372913", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "82072", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico", "@surfaceForm": "m\u00c9xico", "@offset": "417", "@percentageOfSecondRank": "6.99697697701656E-8", "@similarityScore": "0.9999999300303013", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "20", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Caso", "@surfaceForm": "caso", "@offset": "623", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "703", "@percentageOfSecondRank": "0.14852862219440838", "@similarityScore": "0.8706792157157278", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "1425", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Liga_MX", "@surfaceForm": "primera", "@offset": "707", "@percentageOfSecondRank": "0.003650100066492141", "@similarityScore": "0.9943440426116227", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:SportsLeague,DBpedia:SoccerLeague"}, {"@support": "8", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Alerta", "@surfaceForm": "alerta", "@offset": "740", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999997425052575", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,DBpedia:Town"}, {"@support": "15", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Velocidad_(comics)", "@surfaceForm": "velocidad", "@offset": "862", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999242788846", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:FictionalCharacter,DBpedia:ComicsCharacter"}, {"@support": "82072", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico", "@surfaceForm": "m\u00c9xico", "@offset": "875", "@percentageOfSecondRank": "6.99697697701656E-8", "@similarityScore": "0.9999999300303013", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "889", "@percentageOfSecondRank": "0.015294795319023715", "@similarityScore": "0.984436058451608", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509201243	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " despu\u00c9s de que a las siete. de la ma\u00d1ana un sismo de magnitud 8.1 en la escala de richter demoli\u00d3 gran parte de su infraestructura. >> hemos de lamentar alguna desgracia personales porque el edificio central y antiguo de televisa sobre la avenida chapultepec tambi\u00c9n se derrumb\u00d3. andrea: hoy 30 a\u00d1os despu\u00c9s de la tragedia, se realiz\u00d3 un mega simulacro en la capital mexicana para hacer conciencia sobre c\u00d3mo actuar en caso de un desastre natural como este. >> antes todos gritaban, corr\u00cdan y no sab\u00cdan qu\u00c9 hacer. pero con esto que hace hoy ya la gente est\u00c1 m\u00c1s despierta sabe a qu\u00c9 atenerse. andrea: durante el operativo se hicieron demostraciones del personal de protecci\u00d3n civil sobre c\u00d3mo rescatar cuerpos de entre los escombros, evacuar personal y concentrarlo en zonas seguras. (sirenas) >> se pueden caminar m\u00c1s r\u00c1pido! andrea: en un hecho sin", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "68", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gran,_Norway", "@surfaceForm": "gran", "@offset": "99", "@percentageOfSecondRank": "0.004222463569643514", "@similarityScore": "0.9921269422987292", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "1623", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Televisa", "@surfaceForm": "televisa", "@offset": "222", "@percentageOfSecondRank": "4.8178251115699175E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "20", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Caso", "@surfaceForm": "caso", "@offset": "420", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "448", "@percentageOfSecondRank": "0.03152698201139453", "@similarityScore": "0.9689602408925234", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "20", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Valle_de_Hecho", "@surfaceForm": "hecho", "@offset": "842", "@percentageOfSecondRank": "1.581514157911614E-13", "@similarityScore": "0.9999999999997726", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509201244	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " precedentes durante este macro simulacro se utilizaron los altavoces del sistema de c\u00c1maras de seguridad del gobierno del d.f. para prevenir a quienes transitan por la calle. seg\u00dan datos del gobierno del d.f. durante este macro simulacro 16 mil inmuebles fueron evacuados y cont\u00d3 con la participaci\u00d3n de 6 millones de personas. desde ciudad de m\u00c9xico andrea gonz\u00c1lez, univisi\u00d3n. \u266a arantxa: con un extraordinario desfile de recuerdos y emociones cerr\u00d3 el programa s\u00c1bado gigante el \u00daltimo cap\u00cdtulo de su historia y los tigres de nuevo le\u00d3n sacan las guerras y se lleva la victoria en el cl\u00c1sico regiomontano.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "24", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Delaware_Route_6", "@surfaceForm": "de 6", "@offset": "302", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.999998874654417", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:ArchitecturalStructure,DBpedia:Infrastructure,DBpedia:RouteOfTransportation,DBpedia:Road"}, {"@support": "15356", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico_City", "@surfaceForm": "ciudad de m\u00c9xico", "@offset": "335", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "369", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "524", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tigres_de_la_UANL", "@surfaceForm": "tigres", "@offset": "519", "@percentageOfSecondRank": "4.449240537186669E-19", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509201249	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " \u266a arantxa: los dos incendios que en conjunto han calcinado 230 millas de bosques en el norte de california han causado cinco muertos y la destrucci\u00d3n de", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "121145", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/California", "@surfaceForm": "california", "@offset": "97", "@percentageOfSecondRank": "1.7017157045478528E-6", "@similarityScore": "0.9999978368763413", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}]}
201509201250	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " 1100 viviendas. uno de los incendios en amador y calavera sigue amenazando otras miles de estructuras como autoridades dijeron que el condado de lake aparte destruir casi 600 casas, el incendio cansino cientos de estructuras menores y oblig\u00d3 a la evacuaci\u00d3n de 19 mil personas. san agust\u00cdn es una peque\u00d1a ciudad os portuaria y es catalogada como la m\u00c1s antigua de los ee.uu. lugar en donde se registr\u00d3 el primer asentamiento de la corona espa\u00d1ola en este pa\u00cds. durante la semana se han realizado varios eventos conmemorando su fundaci\u00d3n hace 430 a\u00d1os y como invitados especiales asistieron los reyes de espa\u00d1a, felipe vi y la reina letizia, danay con los detalles de la visita real. danay: san agust\u00cdn se visti\u00d3 de gala con el visita de los reyes de espa\u00d1a quienes asistieron para celebrar el 450 adversario de la ciudad m\u00c1s antigua de estados unidos. fueron recibidos por habitantes un tanto diferentes a los de aquellos 1565 cuando era territorio espa\u00d1ol, pero con", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "229", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Amador_County,_California", "@surfaceForm": "amador", "@offset": "41", "@percentageOfSecondRank": "7.959110874268263E-8", "@similarityScore": "0.999999920408985", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "103", "@percentageOfSecondRank": "1.39872863039646E-4", "@similarityScore": "0.999857178205523", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "76", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Condado_(Santurce)", "@surfaceForm": "el condado", "@offset": "132", "@percentageOfSecondRank": "9.513887663633519E-11", "@similarityScore": "0.9999999999047304", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "3170", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Augustine_of_Hippo", "@surfaceForm": "san agust\u00cdn", "@offset": "279", "@percentageOfSecondRank": "0.19588850131379607", "@similarityScore": "0.8361983570386078", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Cleric,DBpedia:Saint"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "342", "@percentageOfSecondRank": "1.39872863039646E-4", "@similarityScore": "0.999857178205523", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "175", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Antigua_Guatemala", "@surfaceForm": "antigua", "@offset": "354", "@percentageOfSecondRank": "1.7386905686793658E-7", "@similarityScore": "0.999999659513436", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "560750", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/United_States", "@surfaceForm": "ee.uu.", "@offset": "369", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "554", "@percentageOfSecondRank": "1.39872863039646E-4", "@similarityScore": "0.999857178205523", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "93481", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Spain", "@surfaceForm": "espa\u00d1a", "@offset": "604", "@percentageOfSecondRank": "7.369711664188027E-29", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "35", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Letizia_Moratti", "@surfaceForm": "letizia", "@offset": "633", "@percentageOfSecondRank": "3.239131619286127E-4", "@similarityScore": "0.9996761912127704", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Politician,DBpedia:Mayor"}, {"@support": "3170", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Augustine_of_Hippo", "@surfaceForm": "san agust\u00cdn", "@offset": "691", "@percentageOfSecondRank": "0.19588850131379607", "@similarityScore": "0.8361983570386078", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Cleric,DBpedia:Saint"}, {"@support": "93481", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Spain", "@surfaceForm": "espa\u00d1a", "@offset": "751", "@percentageOfSecondRank": "7.369711664188027E-29", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "175", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Antigua_Guatemala", "@surfaceForm": "antigua", "@offset": "826", "@percentageOfSecondRank": "1.7386905686793658E-7", "@similarityScore": "0.999999659513436", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509201251	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " mucho sentimiento de patriotismo. >> viva espa\u00d1a! >> viva el rey! >> los reyes de espa\u00d1a aqu\u00cd no se ven todos los d\u00cdas. estamos aqu\u00cd lejos de nuestra tierra y lo que sea de espa\u00d1a lo queremos. a la reina, el rey, a las ni\u00d1as que son muy linda, muchos besos. danay: sus majestades los reyes recorrieron lugares emblem\u00c1ticos, como el castillo de san marcos. en la fortaleza lo recibieron voluntarios vestidos con traje de la \u00c9poca de la guarnici\u00d3n. pero lo que realmente emocion\u00d3 la muchedumbre fue el saludo de los monarcas desde el balc\u00d3n. >> viva san agust\u00cdn! danay: luego se trasladaron a la bas\u00cdlica catedral de san agust\u00cdn donde realizaron una oraci\u00d3n de bendici\u00d3n y se le dedic\u00d3 a la colonia espa\u00d1ola la renovaci\u00d3n de las campanas del iglesia cat\u00d3lica m\u00c1s antigua del pa\u00cds. >> como obispo de san agust\u00cdn es un d\u00cda muy alegre porque la monarqu\u00cda espa\u00d1ola en ese", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "93481", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Spain", "@surfaceForm": "espa\u00d1a", "@offset": "43", "@percentageOfSecondRank": "3.425886209240171E-30", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "93481", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Spain", "@surfaceForm": "espa\u00d1a", "@offset": "83", "@percentageOfSecondRank": "3.425886209240171E-30", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "93481", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Spain", "@surfaceForm": "espa\u00d1a", "@offset": "174", "@percentageOfSecondRank": "3.425886209240171E-30", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "446", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lake_Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "325", "@percentageOfSecondRank": "0.10395822050978576", "@similarityScore": "0.9057543975643313", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:NaturalPlace,Schema:BodyOfWater,DBpedia:BodyOfWater,Schema:LakeBodyOfWater,DBpedia:Lake"}, {"@support": "189", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Castillo_de_San_Marcos", "@surfaceForm": "castillo de san marcos", "@offset": "333", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:ArchitecturalStructure,DBpedia:Building"}, {"@support": "117", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Fortaleza", "@surfaceForm": "la fortaleza", "@offset": "360", "@percentageOfSecondRank": "5.3947164584361423E-11", "@similarityScore": "0.9999999999461124", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:ArchitecturalStructure,DBpedia:Building"}, {"@support": "1582", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/St._Augustine,_Florida", "@surfaceForm": "san agust\u00cdn", "@offset": "549", "@percentageOfSecondRank": "0.01512773967507603", "@similarityScore": "0.9850146781926836", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "1582", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/St._Augustine,_Florida", "@surfaceForm": "san agust\u00cdn", "@offset": "616", "@percentageOfSecondRank": "0.01512773967507603", "@similarityScore": "0.9850146781926836", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "1747", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Hispaniola", "@surfaceForm": "espa\u00d1ola", "@offset": "698", "@percentageOfSecondRank": "0.3113233010813432", "@similarityScore": "0.6890025866169978", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Island"}, {"@support": "175", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Antigua_Guatemala", "@surfaceForm": "antigua", "@offset": "762", "@percentageOfSecondRank": "7.458603430878477E-8", "@similarityScore": "0.999999884752476", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "446", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lake_Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "783", "@percentageOfSecondRank": "0.10395822050978576", "@similarityScore": "0.9057543975643313", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:NaturalPlace,Schema:BodyOfWater,DBpedia:BodyOfWater,Schema:LakeBodyOfWater,DBpedia:Lake"}, {"@support": "1582", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/St._Augustine,_Florida", "@surfaceForm": "san agust\u00cdn", "@offset": "798", "@percentageOfSecondRank": "0.01512773967507603", "@similarityScore": "0.9850146781926836", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "1747", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Hispaniola", "@surfaceForm": "espa\u00d1ola", "@offset": "851", "@percentageOfSecondRank": "0.3113233010813432", "@similarityScore": "0.6890025866169978", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Island"}]}
201509201252	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " tiempo a finales de 1700 don\u00d3 para la construcci\u00d3n de esta iglesia, a catedral. danay: el rey adem\u00c1s asisti\u00d3 a una cena en la universidad donde enfatizo ante cientos de empresarios convocados en la reuni\u00d3n anual del foro espa\u00d1a\u2014ee.uu. la necesidad de la cooperaci\u00d3n bilateral y la expansi\u00d3n de las inversiones espa\u00d1olas en el continente americano. rey: los espa\u00d1oles estamos leg\u00cdtimamente orgullosos de esta primac\u00cda hist\u00d3rica, tanto en el territorio de los actores de eeuu. c\u00d3mo el conjunto de las am\u00c9ricas. danay: han transcurrido cuatro siglos y medio desde que pedro men\u00c9ndez de \u00c1vila desembarc\u00d3 y bautiz\u00d3 esta ciudad como san agust\u00cdn, para los habitantes m\u00c1s antiguo en la florida aseguran que quieren preservar el legado que molde\u00d3 sus culturas y que la visita de los reyes lo fortalece, desde san agust\u00cdn, florida, univisi\u00d3n. arantxa: el momento de pasar con rams\u00c9s divisi\u00d3n deportes con lo m\u00c1s destacado de la", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "623", "@percentageOfSecondRank": "0.0010987487107018826", "@similarityScore": "0.9984694146800471", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1582", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/St._Augustine,_Florida", "@surfaceForm": "san agust\u00cdn", "@offset": "628", "@percentageOfSecondRank": "2.6314112261632876E-4", "@similarityScore": "0.999736928051827", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "60271", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Florida", "@surfaceForm": "la florida", "@offset": "676", "@percentageOfSecondRank": "0.03364925077665492", "@similarityScore": "0.9674461598658199", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "1582", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/St._Augustine,_Florida", "@surfaceForm": "san agust\u00cdn", "@offset": "801", "@percentageOfSecondRank": "2.6314112261632876E-4", "@similarityScore": "0.999736928051827", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "60271", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Florida", "@surfaceForm": "florida", "@offset": "814", "@percentageOfSecondRank": "1.4272285520314456E-6", "@similarityScore": "0.9999985704190508", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "823", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "66", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Fox_Deportes", "@surfaceForm": "deportes", "@offset": "883", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999988442596", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:TelevisionStation,DBpedia:TelevisionStation"}]}
201509201253	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " jornada sabatina. rams\u00c9s: hola, estas son las noticias deportivas de la jornada sabatina duelo de bola parada ahora ven por qu\u00c9 la m\u00c1quina y universidad chocaban en el azul templan a los seis minutos en el uno por cero es ese penal concretado por jim\u00c9nez, la escuadra felina respoder\u00cda con soberbio gol de javier cort\u00c9s el mismo jim\u00c9nez le dar\u00cda la victoria a su equipo una vez m\u00c1s despu\u00c9s de concretar su segundo penal de la tarde desde los 11 pasos, claro que s\u00cd. en el volc\u00c1n se vivi\u00d3 el cl\u00c1sico regio 105 que fue para los tigres del tuca ferreti que se impusieron 3 1 ante los rayados del turco mohamed. partido agridulce para t\u00c9vez dos goles el primero cae a los ponen de cinco minutos despu\u00c9s de que el apache apareciera otra vez para marcar el segundo a los 54 desafortunadamente una entr\u00c1ramos fuerte y el argentino termina fracturado al", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "13", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Hola,_Kenya", "@surfaceForm": "hola", "@offset": "27", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999973769784287", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "74", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/WLII-DT", "@surfaceForm": "las noticias", "@offset": "43", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:TelevisionStation,DBpedia:TelevisionStation"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "121", "@percentageOfSecondRank": "0.021768560374933566", "@similarityScore": "0.9786952141423361", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "211", "@percentageOfSecondRank": "0.021768560374933566", "@similarityScore": "0.9786952141423361", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "244", "@percentageOfSecondRank": "0.021768560374933566", "@similarityScore": "0.9786952141423361", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "46", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gol,_Norway", "@surfaceForm": "gol", "@offset": "300", "@percentageOfSecondRank": "0.13882471293068457", "@similarityScore": "0.8780982605618188", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "35", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Segundo_(Ponce)", "@surfaceForm": "segundo", "@offset": "407", "@percentageOfSecondRank": "7.527241688283276E-7", "@similarityScore": "0.9999992472763202", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "38", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Tarde", "@surfaceForm": "tarde", "@offset": "427", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999761141684", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Scientist"}, {"@support": "524", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tigres_de_la_UANL", "@surfaceForm": "tigres", "@offset": "527", "@percentageOfSecondRank": "4.114070643733687E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "631", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/C.F._Monterrey", "@surfaceForm": "rayados", "@offset": "582", "@percentageOfSecondRank": "7.892298324283648E-24", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "16121", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Muhammad", "@surfaceForm": "mohamed", "@offset": "600", "@percentageOfSecondRank": "0.03699715512678596", "@similarityScore": "0.9643227997840946", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "2652", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Buenos_Aires_Province", "@surfaceForm": "partido", "@offset": "609", "@percentageOfSecondRank": "2.436068758896442E-9", "@similarityScore": "0.9999999975634637", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "48", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Otra", "@surfaceForm": "otra", "@offset": "728", "@percentageOfSecondRank": "2.467225806055275E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:NaturalPlace,Schema:BodyOfWater,DBpedia:BodyOfWater,DBpedia:Stream,Schema:RiverBodyOfWater,DBpedia:River"}, {"@support": "289", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/El_Segundo,_California", "@surfaceForm": "el segundo", "@offset": "749", "@percentageOfSecondRank": "1.843290005940697E-23", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}]}
201509201254	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " jugador mucha fuerza y ezequiel no se tierra ma\u00d1ana domingo el gran premio de singapur por udn a las 7.30, 4.30 en el pac\u00cdfico levantarse temprano este domingo rep\u00dablica deportiva les vamos a contar el futuro de las chivas y de jorge vergara tras el cambio de entrenador no lo olvides todos los domingo rep\u00dablica deportiva va con dos ediciones una las 3 de la tarde este y otra la medianoche. arantxa: bueno con una emotiva despedida tras m\u00c1s de medio siglo de estar todos los s\u00c1bados en millones de casas en latinoam\u00c9rica, don francisco baja el tel\u00d3n. mar\u00cda elena: este domingo en aquella hora santer\u00cda y catolicismo c\u00d3mo ambas religiones conviven en cuba. tambi\u00c9n un d\u00cda en la vida en un sacerdote misionero en los campos de cuba. adem\u00c1s goles y relaciones la misi\u00d3n que el papa francisco se llev\u00d3 al vaticano. tambi\u00c9n desde ni\u00d1a ha enfrentado serios retos hasta", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "164", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Alphonse_Mucha", "@surfaceForm": "mucha", "@offset": "9", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999312037767", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist"}, {"@support": "68", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gran,_Norway", "@surfaceForm": "gran", "@offset": "64", "@percentageOfSecondRank": "0.001906747741196818", "@similarityScore": "0.9969925907787222", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "140", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Adilabad_district", "@surfaceForm": "singapur", "@offset": "79", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "88", "@percentageOfSecondRank": "8.659742218345631E-4", "@similarityScore": "0.9991347750406671", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Vamos", "@surfaceForm": "vamos", "@offset": "185", "@percentageOfSecondRank": "0.41291620949011243", "@similarityScore": "0.7077560532488677", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "1102", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/C.D._Guadalajara", "@surfaceForm": "chivas", "@offset": "217", "@percentageOfSecondRank": "6.909561708385451E-8", "@similarityScore": "0.9999999309043257", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "121", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Battles_(band)", "@surfaceForm": "tras", "@offset": "243", "@percentageOfSecondRank": "0.07948591352527778", "@similarityScore": "0.9262876457420426", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "56009", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Virginia", "@surfaceForm": "va", "@offset": "324", "@percentageOfSecondRank": "0.03977875877399549", "@similarityScore": "0.9549155232693688", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "38", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Tarde", "@surfaceForm": "tarde", "@offset": "361", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999997554823793", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Scientist"}, {"@support": "48", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Otra", "@surfaceForm": "otra", "@offset": "374", "@percentageOfSecondRank": "2.467225806055836E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:NaturalPlace,Schema:BodyOfWater,DBpedia:BodyOfWater,DBpedia:Stream,Schema:RiverBodyOfWater,DBpedia:River"}, {"@support": "121", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Battles_(band)", "@surfaceForm": "tras", "@offset": "435", "@percentageOfSecondRank": "0.07948591352527778", "@similarityScore": "0.9262876457420426", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "129", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Don_Francisco_(television_host)", "@surfaceForm": "don francisco", "@offset": "525", "@percentageOfSecondRank": "2.6290118939910883E-35", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "653", "@percentageOfSecondRank": "3.7843806796943864E-22", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "728", "@percentageOfSecondRank": "3.7843806796943864E-22", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509201255	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " que don francisco le cambi\u00d3 la vida. y dejaron los juguetes para cada formar una banda, su sue\u00d1o que tal muy buenos dias.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "129", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Don_Francisco_(television_host)", "@surfaceForm": "don francisco", "@offset": "5", "@percentageOfSecondRank": "3.604353793436141E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "277", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mikhail_Tal", "@surfaceForm": "Tal", "@offset": "102", "@percentageOfSecondRank": "1.0493171306628691E-10", "@similarityScore": "0.9999999998870521", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:ChessPlayer"}]}
201509201256	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " gracias por acompaqarnos en esta celebracion eucaristica del papa francisco en la capital cubana.esta es una transmision de univision y univision-noticias-punto-com. invitamos a que nos siga tambien en los medis sociales con el hashtag \"papa en cuba\". tenemos cuentas en twitter, instagram y facebook.participe usted tambien en esta conversacion en las redes sociales.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gracias", "@surfaceForm": "gracias", "@offset": "1", "@percentageOfSecondRank": "3.357508810794121E-5", "@similarityScore": "0.9999664260391383", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "9", "@percentageOfSecondRank": "0.02556017350299316", "@similarityScore": "0.9750768661207541", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univision", "@offset": "125", "@percentageOfSecondRank": "1.5139652724739405E-14", "@similarityScore": "0.9999999999999432", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "1121", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ceuta", "@surfaceForm": "siga", "@offset": "187", "@percentageOfSecondRank": "2.1160869350357115E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "246", "@percentageOfSecondRank": "6.597877320862557E-11", "@similarityScore": "0.9999999999257057", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "10159", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Twitter", "@surfaceForm": "twitter", "@offset": "272", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}]}
201509201258	
201509201259	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " \u266a \u266a \u266a >> gloria en el cielo y en la tierra pasan los hombres. \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a \u266a >> y bendecimos se\u00d1or. el \u266a \u266a \u266a >> te damos gracias. \u266a \u266a \u266a", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "4", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Pasan", "@surfaceForm": "pasan", "@offset": "44", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999998167582075", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gracias", "@surfaceForm": "gracias", "@offset": "119", "@percentageOfSecondRank": "3.650778436944038E-4", "@similarityScore": "0.9996350553894875", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
