201509190130	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " unidos, chile y m\u00c9xico empieza las 11 de la noche hora del pac\u00cdfico. conocido en el mundo como don francisco se va don francisco y curiosamente llega el papa francisco. >> recu\u00c9rdelo es ma\u00d1ana lo \u00daltimo que vas ver s\u00c1bado gigante.isi\u00d3n con jorge ramos y mar\u00cda elena salinas. mar\u00cda: cuba realiza sus preparativos para recibir un papa.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "30044", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Chile", "@surfaceForm": "chile", "@offset": "9", "@percentageOfSecondRank": "4.182048372463999E-14", "@similarityScore": "0.9999999999999432", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "82072", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico", "@surfaceForm": "m\u00c9xico", "@offset": "17", "@percentageOfSecondRank": "0.0031676260898408637", "@similarityScore": "0.9968423228326496", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "7", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Noche", "@surfaceForm": "la noche", "@offset": "42", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "91", "@percentageOfSecondRank": "0.6193705246706549", "@similarityScore": "0.6170789533908019", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "129", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Don_Francisco_(television_host)", "@surfaceForm": "don francisco", "@offset": "96", "@percentageOfSecondRank": "5.5098457703899695E-30", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "129", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Don_Francisco_(television_host)", "@surfaceForm": "don francisco", "@offset": "116", "@percentageOfSecondRank": "5.5098457703899695E-30", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "18", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Jorge_Ramos_(news_anchor)", "@surfaceForm": "jorge ramos", "@offset": "241", "@percentageOfSecondRank": "1.926181150820218E-27", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "283", "@percentageOfSecondRank": "1.982725732620793E-11", "@similarityScore": "0.9999999999770353", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509190131	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " pero, ma\u00d1ana el papa francisco tendr\u00c1 un procedimiento especial ya que le deben en parte el cambio pol\u00cdtico con estados unidos. vamos directamente con blanca a la habana y los preparativos. mar\u00cda: cuba est\u00c1 lista para la llegada de su santidad francisco, el tercer papa en visitar la isla en los \u00daltimos y siete a\u00d1os. tras pisar suelo caribe\u00d1o e iniciar su recorrido de 11 millas en auto descapotable hacia la nunciatura apost\u00d3lica, su lugar de alejamiento. >> como dice ah\u00cd: prisionero de la misericordia, que todo sea para bien y para que fluyan las relaciones que est\u00c1n entre los estados unidos y cuba. mar\u00cda: los carteles de misionero de la misericordia anuncian el lema de esta visita en la que efectu\u00d3 juan pablo", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Vamos", "@surfaceForm": "vamos", "@offset": "129", "@percentageOfSecondRank": "0.06539304916231573", "@similarityScore": "0.93862072855298", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "161", "@percentageOfSecondRank": "3.9996572458722904E-7", "@similarityScore": "0.9999996000344371", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "198", "@percentageOfSecondRank": "5.820361374141959E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "41", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lista", "@surfaceForm": "lista", "@offset": "208", "@percentageOfSecondRank": "0.06288514519569546", "@similarityScore": "0.940835330872151", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "121", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Battles_(band)", "@surfaceForm": "tras", "@offset": "319", "@percentageOfSecondRank": "0.001989813584204966", "@similarityScore": "0.9980134336872052", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "10", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Delaware_Route_11", "@surfaceForm": "de 11", "@offset": "368", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999917352023907", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:ArchitecturalStructure,DBpedia:Infrastructure,DBpedia:RouteOfTransportation,DBpedia:Road"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "462", "@percentageOfSecondRank": "0.004975390714278044", "@similarityScore": "0.9945841005984244", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "601", "@percentageOfSecondRank": "5.820361374141959E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "6", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Juan_Pablo_Colinas", "@surfaceForm": "juan pablo", "@offset": "709", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999992235189", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:SoccerPlayer"}]}
201509190132	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " ii 1998 y se le denomin\u00d3 la vista de la verdad en el evangelio y la esperanza del suelo cubano y en 2012, el papa benedicto fue recibido por cuba, como el peregrino d ela caridad. >> creo que estamos en un momento de salvaci\u00d3n de sanacion y ese fuera el fruto que deja el papa ser\u00cda... >> los coros ensayan en la catedral de la habana, en donde el domingo por la tarde el papa francisco se reunir\u00c1 con grupos laicos, y sacerdotes religiosos y seminaristas. >> lo mismo hace el coro de la misa papal en la plaza de la revoluci\u00d3n, a la que se estima que asistan 1 mill\u00d3n de personas. >> la sinf\u00d3nica del instituto superior de arte, interpretar\u00c1 la m\u00dasica sacra contra danzas y sones cubanos. lourdes es una de las 230 integrantes del coro. tambi\u00c9n cant\u00d3 para el papa benedicto. >> empapaba a hablar de la misericordia que tenemos que tener entre nosotros mismos. no podemos guardar rencores", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "40", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Vista,_Nebraska", "@surfaceForm": "la vista", "@offset": "26", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999991334789", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "18", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Esperanza,_Honduras", "@surfaceForm": "la esperanza", "@offset": "66", "@percentageOfSecondRank": "0.1143134557430895", "@similarityScore": "0.8950265294641174", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "138", "@percentageOfSecondRank": "0.01975558726341815", "@similarityScore": "0.9806271350595261", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "142", "@percentageOfSecondRank": "1.5937177767776012E-24", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "148", "@percentageOfSecondRank": "0.006894331919011461", "@similarityScore": "0.9928915384805327", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "36", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Basque_Workers'_Solidarity", "@surfaceForm": "ela", "@offset": "168", "@percentageOfSecondRank": "1.1732976104092511E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:TradeUnion"}, {"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "326", "@percentageOfSecondRank": "1.5405883825068712E-24", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "357", "@percentageOfSecondRank": "0.01975558726341815", "@similarityScore": "0.9806271350595261", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "38", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Tarde", "@surfaceForm": "tarde", "@offset": "364", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999761141684", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Scientist"}, {"@support": "112", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Santa_Ana_de_Coro", "@surfaceForm": "coro", "@offset": "478", "@percentageOfSecondRank": "8.848459497764036E-6", "@similarityScore": "0.9999911516188538", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:WorldHeritageSite"}, {"@support": "886", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lourdes", "@surfaceForm": "lourdes", "@offset": "691", "@percentageOfSecondRank": "0.0015067498471869748", "@similarityScore": "0.9974712823506731", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "112", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Santa_Ana_de_Coro", "@surfaceForm": "coro", "@offset": "733", "@percentageOfSecondRank": "8.848459497764036E-6", "@similarityScore": "0.9999911516188538", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:WorldHeritageSite"}, {"@support": "18", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Social_and_Democratic_Power", "@surfaceForm": "podemos", "@offset": "865", "@percentageOfSecondRank": "7.338281551232435E-7", "@similarityScore": "0.9999992661724227", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:PoliticalParty"}]}
201509190133	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " ni odios pasados. mar\u00cda: dice que habr\u00c1 3000 invitados. >> vamos a tener todo 1 a dedicada a los ancianos. mar\u00cda: al p\u00dablico se le permitir\u00c1 ingresar a la plaza de la revoluci\u00d3n desde las tres de la madrugada. ya todo est\u00c1 listo para su llegada. el arribo de su santidad est\u00c1 previsto para ma\u00d1ana a las 4 de la tarde en el aeropuerto internacional de jorge mart\u00cdnez. la visita de cuatro d\u00cdas y tres noches incluidas ciudades de colima y santiago en la habana. mar\u00cda: es el acento diplom\u00c1tico en el que ayud\u00d3 forjar entre la habana y washington. hoy habl\u00d3 ra\u00dal castro y despu\u00c9s de decretar medidas para suavizar las restricciones", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Vamos", "@surfaceForm": "vamos", "@offset": "60", "@percentageOfSecondRank": "0.41291620949011243", "@similarityScore": "0.7077560532487873", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "51", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Madrugada_(band)", "@surfaceForm": "madrugada", "@offset": "200", "@percentageOfSecondRank": "0.018452126279396044", "@similarityScore": "0.9702361093458057", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "38", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gabriel_Tarde", "@surfaceForm": "tarde", "@offset": "312", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999761141684", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Scientist"}, {"@support": "873", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Sport_Club_Internacional", "@surfaceForm": "internacional", "@offset": "335", "@percentageOfSecondRank": "0.002114218191923608", "@similarityScore": "0.9976810787510518", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "634", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Colima", "@surfaceForm": "colima", "@offset": "429", "@percentageOfSecondRank": "1.5106346569522826E-6", "@similarityScore": "0.9999984142650714", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "450", "@percentageOfSecondRank": "2.9192131211746456E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "522", "@percentageOfSecondRank": "2.9192131211746456E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "45486", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Washington,_D.C.", "@surfaceForm": "washington", "@offset": "534", "@percentageOfSecondRank": "0.24325928991849016", "@similarityScore": "0.8029786518826393", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509190134	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " comerciales. lourdes tienen las nuevas regulaciones. lourdes: el gobierno del presidente obama liberaliz\u00d3 sistem\u00c1ticamente las acciones con regulaciones que incluyen y establecer negocios en la isla en medio siglo. >> nuestra meta principal es darle poder al pueblo cubano. si hay una ventaja para el pueblo estadounidense, avanzan nuestros intereses en el hemisferio, y oportunidades para los negocios americanos. de acuerdo las regulaciones que entran en vigor el lunes, ciertas empresas estadounidenses podr\u00c1n establecer negocios, almacenes y oficinas en cuba. contratar empleados cubanos y abrir cuentas bancarias. eso incluye negocios de agricultura, construcci\u00d3n, correos y la internet. podr\u00c1n exportar el equipo necesario. una congresista que critica la pol\u00cdtica pregunta si podr\u00c1n contratar a cuba.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "886", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lourdes", "@surfaceForm": "lourdes", "@offset": "14", "@percentageOfSecondRank": "0.006568220442327681", "@similarityScore": "0.9886145868319155", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "112", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tienen", "@surfaceForm": "tienen", "@offset": "22", "@percentageOfSecondRank": "1.8692688273239143E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "886", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lourdes", "@surfaceForm": "lourdes", "@offset": "54", "@percentageOfSecondRank": "0.006568220442327681", "@similarityScore": "0.9886145868319155", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "obama", "@offset": "90", "@percentageOfSecondRank": "0.011736309546644055", "@similarityScore": "0.9883797557550791", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "559", "@percentageOfSecondRank": "6.222051842948391E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "620", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "11", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Correos", "@surfaceForm": "correos", "@offset": "671", "@percentageOfSecondRank": "0.007772368056784576", "@similarityScore": "0.9922875749316888", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "802", "@percentageOfSecondRank": "6.222051842948391E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509190135	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " >> porque los hoteles y si son internacionales lo que hacen es que tienen un contrato con el r\u00c9gimen. ellos le pagan al r\u00c9gimen y el r\u00c9gimen al obrero. >> en cuanto a viajes y aviones podr\u00c1n ir a cuba directamente. y viajeros podr\u00c1n llevar a sus familiares. el presidente obama est\u00c1 discutiendo su pol\u00cdtica como una escultura, dicen >> est\u00c1 cortando pedacitos por pedacito... y son pedacitos importantes. es posible que lo que llegue a existir es una ley que dice que tenemos un embargo. qu\u00c9 significa ese embargo? >> de administraci\u00d3n por otra parte. elimina todos los l\u00cdmites de las remesas a cuba y la cantidad de dinero que se puede llevarles la. ciudadanos cubanos inmigrantes podr\u00c1n abrir y mantener cuentas bancarias en estados unidos. pueden realizar transacciones mientras est\u00c9n legalmente en estados unidos.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "112", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tienen", "@surfaceForm": "tienen", "@offset": "68", "@percentageOfSecondRank": "1.807440903627779E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "197", "@percentageOfSecondRank": "1.2940041327413154E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ramon_Fernandez", "@surfaceForm": "el presidente", "@offset": "259", "@percentageOfSecondRank": "8.136652322637171E-7", "@similarityScore": "0.9999991423344722", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:BasketballPlayer"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "obama", "@offset": "273", "@percentageOfSecondRank": "6.416173133767092E-5", "@similarityScore": "0.9999357173093892", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "308", "@percentageOfSecondRank": "0.008199628145101941", "@similarityScore": "0.9915389596861213", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "361", "@percentageOfSecondRank": "0.03830042410194209", "@similarityScore": "0.9631123871144226", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "537", "@percentageOfSecondRank": "0.03830042410194209", "@similarityScore": "0.9631123871144226", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "48", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Otra", "@surfaceForm": "otra", "@offset": "541", "@percentageOfSecondRank": "2.467225806055836E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:NaturalPlace,Schema:BodyOfWater,DBpedia:BodyOfWater,DBpedia:Stream,Schema:RiverBodyOfWater,DBpedia:River"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "596", "@percentageOfSecondRank": "1.2940041327413154E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509190136	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " >> un alto funcionario de la administraci\u00d3n admiti\u00d3 que implementar\u00c1 algunos estos cambios dentro de la isla, y que esto depender\u00c1 del gobierno cubano. que esto es algo sobre lo cual no tienen control. >> en la casa blanca... univisi\u00d3n. >> termin\u00d3 el misterio sobre la identidad de la ni\u00d1a de cuatro a\u00d1os hallada muerta en junio pasado en el puerto en boston. su verdadero nombre era bella. la fiscal\u00cda acus\u00d3 en nombre de la madre de asesinato despu\u00c9s de que las autoridades detuvieran ambos. las causas de su muerte siguen siendo. un misterioluc\u00cda: hoy el ministerio fue resuelto. el retrato de la ni\u00d1a que conmocion\u00d3 a millones de personas en el pa\u00cds se llama bella bert as\u00cd lo confirm\u00d3 el bar gobernador de massachusetts.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "906", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lund_University", "@surfaceForm": "lo", "@offset": "176", "@percentageOfSecondRank": "0.38452413460422474", "@similarityScore": "0.6406253388377952", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:EducationalOrganization,DBpedia:EducationalInstitution,Schema:CollegeOrUniversity,DBpedia:University"}, {"@support": "112", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tienen", "@surfaceForm": "tienen", "@offset": "187", "@percentageOfSecondRank": "8.9216966595232E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "18", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estadio_de_Liga_Deportiva_Universitaria", "@surfaceForm": "la casa blanca", "@offset": "209", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:SportFacility,Schema:StadiumOrArena,DBpedia:Stadium"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "227", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "48615", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Boston", "@surfaceForm": "boston", "@offset": "353", "@percentageOfSecondRank": "3.3325193215427926E-6", "@similarityScore": "0.9999965648715826", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "906", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Lund_University", "@surfaceForm": "lo", "@offset": "678", "@percentageOfSecondRank": "0.38452413460422474", "@similarityScore": "0.6406253388377952", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:EducationalOrganization,DBpedia:EducationalInstitution,Schema:CollegeOrUniversity,DBpedia:University"}, {"@support": "35917", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Massachusetts", "@surfaceForm": "massachusetts", "@offset": "711", "@percentageOfSecondRank": "5.725093851323713E-6", "@similarityScore": "0.9999856488260336", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}]}
201509190137	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " >> bellaes el nombre de la ni\u00d1a no obstante, esper\u00c1bamos que su muerte no fuese un homicidio. pero todas las pruebas recabadas por los hombres y mujeres que trabajaron en esta investigaci\u00d3n sugieren lo contrario. >> la polic\u00cda lleg\u00d3 esta casa, donde una vecina revel\u00d3 que no ve\u00cda a la ni\u00d1a desde 2014, cuando jugaba por el \u00c1rea. de la madre y su novio, quien no es el padre biol\u00d3gico de la ni\u00d1a fueron arrestados. >> una vecina de la familia dice que la madre estaba contenta porque ten\u00cda la custodia de su hija, y que le iba a mantener alejado del padre. anabel santana, madre de una ni\u00d1a de la misma edad, est\u00c1 asombrada por lo sucedido.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "128", "@percentageOfSecondRank": "0.025311926681957614", "@similarityScore": "0.9753129501135096", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "317", "@percentageOfSecondRank": "0.025311926681957614", "@similarityScore": "0.9753129501135096", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "34", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Familia_(rap_group)", "@surfaceForm": "la familia", "@offset": "432", "@percentageOfSecondRank": "4.915657319725887E-12", "@similarityScore": "0.9999999999949978", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "820", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Carlos_Santana", "@surfaceForm": "santana", "@offset": "564", "@percentageOfSecondRank": "0.5822371563035054", "@similarityScore": "0.6320165065004422", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "624", "@percentageOfSecondRank": "0.025311926681957614", "@similarityScore": "0.9753129501135096", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509190138	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " >> ellos deben decir lo que ocurri\u00d3 para que la ni\u00d1a pueda descansar en paz. las autoridades tambi\u00c9n dicen que el an\u00c1lisis de los restos de polen hallados en su ruta de un pantal\u00d3n blanco y la frazada con la que fue envuelto su cuerpo, revelaron que ella era de la zona de boston. este v\u00cddeo obtenido de la p\u00c1gina de facebook de la madre bella muestra a una juguetona y feliz, algo que deja muchas interrogantes en el caso. mamr\u00cda: nuevas revelaciones en el caso de los cuartitos normalistas desaparecidos en m\u00c9xico. nuevo v\u00cddeo revela que agentes de protecci\u00d3n civil del municipio de iguala participaron en los ataques armados contra el grupo de estudiantes. las im\u00c1genes fueron captadas por las c\u00c1maras de seguridad municipales seg\u00dan amplia adriana gonz\u00c1lez desde", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "238", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/National_Party_(Uruguay)", "@surfaceForm": "blanco", "@offset": "182", "@percentageOfSecondRank": "6.714300188048159E-4", "@similarityScore": "0.9993290187342677", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:PoliticalParty"}, {"@support": "48615", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Boston", "@surfaceForm": "boston", "@offset": "274", "@percentageOfSecondRank": "0.004369148309626488", "@similarityScore": "0.9956478913824653", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "307", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Bella_Swan", "@surfaceForm": "bella", "@offset": "339", "@percentageOfSecondRank": "0.36929042202030155", "@similarityScore": "0.6541550120985263", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:FictionalCharacter"}, {"@support": "20", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Caso", "@surfaceForm": "caso", "@offset": "419", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "20", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Caso", "@surfaceForm": "caso", "@offset": "459", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "62", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Iguala", "@surfaceForm": "iguala", "@offset": "586", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "636", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estudiantes_de_La_Plata", "@surfaceForm": "estudiantes", "@offset": "648", "@percentageOfSecondRank": "0.0014863776191096445", "@similarityScore": "0.9984877835960134", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "690", "@percentageOfSecondRank": "0.007838698547082516", "@similarityScore": "0.9922222687383323", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509190139	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " m\u00c9xico adriana: eso dec\u00cdan estudiantes de ayotzinapa guerrero a polic\u00cdas municipales la noche del 26 de septiembre de 2014 despu\u00c9s de ser atacados. hoy un nuevo fideo dado conocer por el programa 2 punto de partida de televisa\" revela que tambi\u00c9n elementos de protecci\u00d3n civil estuvieron involucrados en la desaparici\u00d3n de los normalistas. >> algunos compa\u00d1eros mencionan que alcanzaron a vera hombres civiles que iban en dos camionetas. civiles armados. 3 de ellos iban en esta camioneta de protecci\u00d3n civil del municipio de iguala. el veh\u00cdculo fue captado por una c\u00c1mara de centro de monitoreo c4 mientras circulaba por el perif\u00c9rico norte aquella fat\u00cddica noche dirigi\u00c9ndose hacia el lugar donde estaban los normalistas.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "82072", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico", "@surfaceForm": "m\u00c9xico", "@offset": "1", "@percentageOfSecondRank": "1.6548271608300478E-7", "@similarityScore": "0.999999834517339", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "17", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "636", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estudiantes_de_La_Plata", "@surfaceForm": "estudiantes", "@offset": "28", "@percentageOfSecondRank": "0.0010593626308939735", "@similarityScore": "0.9988688611780092", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "1374", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Guerrero", "@surfaceForm": "guerrero", "@offset": "54", "@percentageOfSecondRank": "1.1509504001044937E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "7", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Noche", "@surfaceForm": "la noche", "@offset": "86", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999998132125", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "84", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cadena_SER", "@surfaceForm": "ser", "@offset": "135", "@percentageOfSecondRank": "0.0011101632841896026", "@similarityScore": "0.9988889443264942", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:RadioStation,DBpedia:RadioStation"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "181", "@percentageOfSecondRank": "0.1773108460259507", "@similarityScore": "0.8493933470291807", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "1623", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Televisa", "@surfaceForm": "televisa", "@offset": "219", "@percentageOfSecondRank": "1.4639497675714869E-10", "@similarityScore": "0.9999999998075282", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "62", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Iguala", "@surfaceForm": "iguala", "@offset": "527", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "559", "@percentageOfSecondRank": "0.1773108460259507", "@similarityScore": "0.8493933470291807", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "154", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Centro_Region,_Portugal", "@surfaceForm": "centro", "@offset": "577", "@percentageOfSecondRank": "0.02257581317481719", "@similarityScore": "0.9763465083854539", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "619", "@percentageOfSecondRank": "0.1773108460259507", "@similarityScore": "0.8493933470291807", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509190140	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " ahora se sabe que la camioneta era conducido por david cruz hern\u00c1ndez. elementos de protecci\u00d3n civil municipal, que fue detenido en octubre pasado y que confes\u00d3 ser jefe de grupo criminal guerreros unidos al que pertenec\u00cda gildardo l\u00d3pez, detenido el d\u00cda de ayer. >> adem\u00c1s de que diversos imputados que se\u00d1alan directamente como el autor material de la desaparici\u00d3n de 40 y tres alumnos... venezuela, normal... el v\u00cddeo fue grabado por una de las 25 c\u00c1maras de seguridad instaladas en el municipio de iguala, guerrero, de las cuales estaban funcionando al momento de los ataques por lo que se perdi\u00d3 gran parte de los registros esa noche. mar\u00cda: seguimos en m\u00c9xico, donde llegaron turistas", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "46", "@percentageOfSecondRank": "0.5902915052122253", "@similarityScore": "0.628815532700517", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "3981", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/David", "@surfaceForm": "david", "@offset": "50", "@percentageOfSecondRank": "0.0358800679647202", "@similarityScore": "0.9245958986890679", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Royalty,DBpedia:BritishRoyalty"}, {"@support": "84", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cadena_SER", "@surfaceForm": "ser", "@offset": "162", "@percentageOfSecondRank": "1.7057347471295171E-9", "@similarityScore": "0.9999999981017709", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:RadioStation,DBpedia:RadioStation"}, {"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ayer,_Switzerland", "@surfaceForm": "ayer", "@offset": "259", "@percentageOfSecondRank": "6.275933856735809E-4", "@similarityScore": "0.9993728002404236", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "326", "@percentageOfSecondRank": "0.008272227598007225", "@similarityScore": "0.9906230706304521", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "23477", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Venezuela", "@surfaceForm": "venezuela", "@offset": "392", "@percentageOfSecondRank": "4.3235735988505926E-24", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "434", "@percentageOfSecondRank": "0.5902915052122253", "@similarityScore": "0.628815532700517", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "62", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Iguala", "@surfaceForm": "iguala, guerrero", "@offset": "503", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "581", "@percentageOfSecondRank": "0.5902915052122253", "@similarityScore": "0.628815532700517", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "68", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gran,_Norway", "@surfaceForm": "gran", "@offset": "602", "@percentageOfSecondRank": "8.413010216458728E-5", "@similarityScore": "0.9998763821602912", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}]}
201509190141	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " sobrevivientes del ataque por error en egipto que mat\u00d3 a ocho de sus compatriotas. el grupo presenta quemaduras que no fueron provocadas por disparos sino por las esquirlas de los bombardeos a\u00c9reos. la canciller mexicana fue por ellos egipto y pidi\u00d3 al pa\u00cds que les conceda una indemnizaci\u00d3n\u2014. las cr\u00cdticas a donald. no son por hablar dem\u00c1s sino por quedarse callado. el papa francisco logra que ver con otros ojos a una \u00d3ptica romana.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "27", "@percentageOfSecondRank": "0.048490911967663905", "@similarityScore": "0.9537517097987468", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "138", "@percentageOfSecondRank": "0.048490911967663905", "@similarityScore": "0.9537517097987468", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "124308", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/China", "@surfaceForm": "sino", "@offset": "151", "@percentageOfSecondRank": "8.07090303657836E-4", "@similarityScore": "0.9983643356436942", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "156", "@percentageOfSecondRank": "0.048490911967663905", "@similarityScore": "0.9537517097987468", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "226", "@percentageOfSecondRank": "0.048490911967663905", "@similarityScore": "0.9537517097987468", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "1682", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Donald_Duck", "@surfaceForm": "donald", "@offset": "310", "@percentageOfSecondRank": "0.08586377685044486", "@similarityScore": "0.9103048237898738", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:FictionalCharacter"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "325", "@percentageOfSecondRank": "0.048490911967663905", "@similarityScore": "0.9537517097987468", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "124308", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/China", "@surfaceForm": "sino", "@offset": "342", "@percentageOfSecondRank": "8.07090303657836E-4", "@similarityScore": "0.9983643356436942", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "347", "@percentageOfSecondRank": "0.048490911967663905", "@similarityScore": "0.9537517097987468", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509190142	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " manuel vive en la ciudad de \"alg\u00fan d\u00eda lo har\u00e9.\" pero hoy decidi\u00f3 seguir adelante e ir por nuevas experiencias. durante el viaje disfruta de la ciudad del buceo. luego pasa por la ciudad de los tatuajes y la disfruta desde su auto. pero decide seguir adelante hacia la ciudad donde el cielo, es literalmente el l\u00edmite. encuentra tu proxima parada. el camry. toyota. vayamos juntos.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "722", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Manuel_I_of_Portugal", "@surfaceForm": "manuel", "@offset": "1", "@percentageOfSecondRank": "0.38693443893208757", "@similarityScore": "0.6793325408000359", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Royalty,DBpedia:BritishRoyalty"}, {"@support": "9", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/ViVe", "@surfaceForm": "vive", "@offset": "8", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999996717032756", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:TelevisionStation,DBpedia:TelevisionStation"}, {"@support": "29", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Buceo", "@surfaceForm": "buceo", "@offset": "156", "@percentageOfSecondRank": "6.012597880203259E-4", "@similarityScore": "0.9993991012653356", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "8474", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Toyota", "@surfaceForm": "toyota", "@offset": "359", "@percentageOfSecondRank": "0.0427536224738897", "@similarityScore": "0.9481898217530799", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}]}
201509190145	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " donald trump vuelve a hacer maria:una. vuelve a ser titulares esta vez por lo que dejo de decir. el magnate est\u00c1 bajo ataque", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "924", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Donald_Trump", "@surfaceForm": "donald trump", "@offset": "1", "@percentageOfSecondRank": "1.3495810408934407E-11", "@similarityScore": "0.9999999999865281", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "84", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cadena_SER", "@surfaceForm": "ser", "@offset": "49", "@percentageOfSecondRank": "0.0024911198456236136", "@similarityScore": "0.9970081361594901", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:RadioStation,DBpedia:RadioStation"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "72", "@percentageOfSecondRank": "0.07196951538948292", "@similarityScore": "0.9328621773848035", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "102", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Swedish_Trade_Union_Confederation", "@surfaceForm": "lo", "@offset": "76", "@percentageOfSecondRank": "0.807635593921149", "@similarityScore": "0.34432515786175394", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:TradeUnion"}]}
201509190146	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " por no corregir uno de sus seguidores quien calific\u00d3 de musulm\u00c1n al presidente barack obama. >> ocurri\u00d3 en esta actividad de campa\u00d1a cuando una de sus seguidores y sobre una presunta, sin antes dejar claro su punto de vista. mar\u00cda: las cr\u00cdticas se han unido el magnate por no haber corregido su interlocutor de haber permitido que te hablara m\u00c1s de los musulmanes cuestionara la procedencia del presidente. \u00c9l debi\u00d3 haber sabido que aquel hombre pregunt\u00d3 estaba fuera de lugar y que no era cierto dijo hillary clinton.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "1", "@percentageOfSecondRank": "0.04377132117280371", "@similarityScore": "0.9580642614883814", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "barack obama", "@offset": "80", "@percentageOfSecondRank": "3.889804108519096E-9", "@similarityScore": "0.9999999959637762", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "270", "@percentageOfSecondRank": "0.04377132117280371", "@similarityScore": "0.9580642614883814", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "201", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Richard_Lugar", "@surfaceForm": "lugar", "@offset": "472", "@percentageOfSecondRank": "0.05813739244389731", "@similarityScore": "0.9444853068539094", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "3681", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Hillary_Rodham_Clinton", "@surfaceForm": "hillary clinton", "@offset": "503", "@percentageOfSecondRank": "4.643718864808665E-16", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}]}
201509190147	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " incluso, su correcta higiene republicano, el gobernador de new jersey, dijo que eso hubiera pasado, elvira corregido a la persona. aclarando que el presidente nacional estados unidos y que es cristiano. >> en vez de eso simplemente se sum\u00d3 al grupo de gente que cree que mientras mas como f\u00d3bico eres... >> reaccion\u00d3 diciendo que la prensa quiere hacer creer que esto es un problema sobre obama, tres en realidad una lucha que leas el cristianismo. >> la trayectoria de donald trump no comenz\u00d3 ayer con este tema, viene de hace tiempo. \u00c9l se ha retra\u00cddo un poco de eso pero creo que suficiente fuerza para que este se\u00d1or separara e hicieron la pregunta. >> tampoco son nuevos los cuestionamientos sobre la nacionalidad y religi\u00d3n del presidente. el que lo haga ahora como aspirante de la casa blanca, puede alimentar la percepci\u00d3n", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "81", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "140", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cassandra_Peterson", "@surfaceForm": "elvira", "@offset": "101", "@percentageOfSecondRank": "5.361581488589414E-11", "@similarityScore": "0.9999999999429292", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ramon_Fernandez", "@surfaceForm": "el presidente", "@offset": "146", "@percentageOfSecondRank": "9.292478968264346E-10", "@similarityScore": "0.9999999990159267", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:BasketballPlayer"}, {"@support": "862", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Club_Nacional_de_Football", "@surfaceForm": "nacional", "@offset": "160", "@percentageOfSecondRank": "0.012413498199536471", "@similarityScore": "0.9785548149751779", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "794", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cristiano_Ronaldo", "@surfaceForm": "cristiano", "@offset": "193", "@percentageOfSecondRank": "8.540868696107245E-13", "@similarityScore": "0.9999999999990905", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:SoccerPlayer"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "217", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "285", "@percentageOfSecondRank": "0.011832568694559216", "@similarityScore": "0.9881850534418319", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "obama", "@offset": "390", "@percentageOfSecondRank": "3.097042540351365E-5", "@similarityScore": "0.9999689906930085", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "924", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Donald_Trump", "@surfaceForm": "donald trump", "@offset": "471", "@percentageOfSecondRank": "3.1878614904784134E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ayer,_Switzerland", "@surfaceForm": "ayer", "@offset": "495", "@percentageOfSecondRank": "0.032700555701019485", "@similarityScore": "0.9683349103247327", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "184", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tema", "@surfaceForm": "tema", "@offset": "509", "@percentageOfSecondRank": "0.007259979200908389", "@similarityScore": "0.9927923482012075", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,DBpedia:Town"}, {"@support": "325", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Poco", "@surfaceForm": "poco", "@offset": "558", "@percentageOfSecondRank": "9.77382042839024E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "566", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "768", "@percentageOfSecondRank": "0.011832568694559216", "@similarityScore": "0.9881850534418319", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "18", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estadio_de_Liga_Deportiva_Universitaria", "@surfaceForm": "la casa blanca", "@offset": "786", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:SportFacility,Schema:StadiumOrArena,DBpedia:Stadium"}]}
201509190148	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " de los que dudan de que tenga estatus presidencial. pero no le afectar\u00c1n con quienes le siguen porque no es un pol\u00cdtico tradicional. mar\u00cda: a ra\u00cdz del incidente trump ser\u00cda comparado con john mccain, que su momento corrigi\u00d3 a su pregunta el secretario de la casa blanca dijo: personas con este punto de vista ofensivo es parte de la base que s\u00cd qued\u00d3 trump. mar\u00cda: el presidente barack obama nomin\u00d3 a eric para liderar el ej\u00c9rcito, lo cual lo convertir\u00cda en el primer secretario civil abiertamente homosexual de uno de los servicios militares del pa\u00cds. es sobre una serie de medidas adoptadas por la administraci\u00d3n de obama para promover los derechos de los gay y de las lesbianas.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "1301", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Arunachal_Pradesh", "@surfaceForm": "tenga", "@offset": "25", "@percentageOfSecondRank": "7.89152151745627E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "3750", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/John_McCain", "@surfaceForm": "john mccain", "@offset": "188", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Politician,DBpedia:Senator"}, {"@support": "18", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estadio_de_Liga_Deportiva_Universitaria", "@surfaceForm": "la casa blanca", "@offset": "256", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:SportFacility,Schema:StadiumOrArena,DBpedia:Stadium"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ramon_Fernandez", "@surfaceForm": "el presidente", "@offset": "366", "@percentageOfSecondRank": "5.987771926924091E-10", "@similarityScore": "0.9999999992309085", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:BasketballPlayer"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "barack obama", "@offset": "380", "@percentageOfSecondRank": "2.4939067815580885E-11", "@similarityScore": "0.9999999999635065", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "7030", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Serie_A", "@surfaceForm": "serie", "@offset": "567", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:SportsLeague,DBpedia:SoccerLeague"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "594", "@percentageOfSecondRank": "0.10471029915609302", "@similarityScore": "0.9052146981545725", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "obama", "@offset": "619", "@percentageOfSecondRank": "3.9896512263437043E-10", "@similarityScore": "0.9999999992232915", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}]}
201509190149	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " el gobierno considera apelar la decisi\u00d3n de una puesta federal de liberar r\u00c1pidamente recluidos en centro de detenci\u00d3n migratoria. est\u00c1n en desacuerdo con alguna de las partes de las decisiones emitidas por la magistral. autoridades federales acusaron al amigo del joven que asesin\u00d3 a nueve miembros de una iglesia afroamericana en carolina del sur. el gobierno dice que miquel de 21 a\u00d1os de edad no denunci\u00d3 los padres para perpetrar la matanza y que posteriormente minti\u00d3 el fbi as\u00cd como t\u00c9rmino cultura informaci\u00d3n que pudiera haber sido crucial en la cosa judicial. autoridades", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "22", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Centro_(Madrid)", "@surfaceForm": "centro", "@offset": "100", "@percentageOfSecondRank": "0.10385688504592276", "@similarityScore": "0.9041910849049763", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "204", "@percentageOfSecondRank": "0.00760944089876676", "@similarityScore": "0.9924480254055235", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "315", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Carolina,_Puerto_Rico", "@surfaceForm": "carolina", "@offset": "333", "@percentageOfSecondRank": "1.888253860245122E-5", "@similarityScore": "0.999962994969077", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "247", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Zamboanga_del_Sur", "@surfaceForm": "del sur", "@offset": "342", "@percentageOfSecondRank": "0.5284846046778837", "@similarityScore": "0.5098284169874289", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "168", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Los_Padres_National_Forest", "@surfaceForm": "los padres", "@offset": "410", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999999998863", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:ProtectedArea"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "486", "@percentageOfSecondRank": "0.00878842749056492", "@similarityScore": "0.9900528856941779", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "114", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Sido_(rapper)", "@surfaceForm": "sido", "@offset": "537", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}]}
201509190150	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " recuperaron el cad\u00c1ver de un hombre de 33 a\u00d1os de edad que muri\u00d3 causa de las inundaciones en una zona cercana a la frontera entre estados de yuca y arizon. entre las v\u00cdctimas se encuentran nueve menores de edad. a investigadores de harvard revelaron que el peligro es v\u00c1lido para quienes no fuman pero respiran el humo. la buena noticia es que el riego disminuye gradualmente con el tiempo una vez que los fumadores dejar el h\u00c1bito. en chile donde un terremoto dej\u00d3 al menos 10 muertos y oblig\u00d3 a la evacuaci\u00d3n de 1", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "8", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Frontera,_Santa_Cruz_de_Tenerife", "@surfaceForm": "frontera", "@offset": "117", "@percentageOfSecondRank": "1.2514269371576283E-13", "@similarityScore": "0.9999999999998863", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "23999", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Harvard_University", "@surfaceForm": "harvard", "@offset": "234", "@percentageOfSecondRank": "1.4301640291487406E-6", "@similarityScore": "0.9999963640283503", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:EducationalOrganization,DBpedia:EducationalInstitution,Schema:CollegeOrUniversity,DBpedia:University"}, {"@support": "30044", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Chile", "@surfaceForm": "chile", "@offset": "438", "@percentageOfSecondRank": "1.1946921413344713E-7", "@similarityScore": "0.9999998805308294", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "287", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Delaware_Route_1", "@surfaceForm": "de 1", "@offset": "513", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:ArchitecturalStructure,DBpedia:Infrastructure,DBpedia:RouteOfTransportation,DBpedia:Road"}]}
201509190151	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " mill\u00d3n de personas. las autoridades continuar con los trabajos de recuperaci\u00d3n de limpieza. hasta el momento se han reportado 200. vamos a una pausa comercial. el papa francisco se asegur\u00d3 de que no se perder\u00c1 nada de vista en su segunda gira por am\u00c9rica. jorge: el papa francisco viaja a cuba. nuestra enviada especial est\u00c1 con el pont\u00cdfice. 2 expertos debaten la importancia del papa francisco y los cambios en la iglesia cat\u00d3lica. >> el papa francisco es un revolucionario. >> no ha hecho ni un solo cambio estructural. jorge: como cambia las cosas tras el segundo debate entre republicanos. >> trump no sab\u00cda absolutamente nada del tema.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Vamos", "@surfaceForm": "vamos", "@offset": "132", "@percentageOfSecondRank": "0.41291620949006547", "@similarityScore": "0.7077560532488677", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/RK_Nada", "@surfaceForm": "nada", "@offset": "211", "@percentageOfSecondRank": "0.04030187459388169", "@similarityScore": "0.9612590140169709", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:RugbyClub"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "244", "@percentageOfSecondRank": "0.03795960749766698", "@similarityScore": "0.9634286274492266", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "290", "@percentageOfSecondRank": "1.1312076362203418E-16", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "20", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Valle_de_Hecho", "@surfaceForm": "hecho", "@offset": "487", "@percentageOfSecondRank": "1.5815141579112544E-13", "@similarityScore": "0.9999999999997726", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "23", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cambio_(band)", "@surfaceForm": "cambio", "@offset": "504", "@percentageOfSecondRank": "0.010581011498941218", "@similarityScore": "0.9895290742944509", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "531", "@percentageOfSecondRank": "0.01043638262350899", "@similarityScore": "0.988760000135418", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "14", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/CAMBIA", "@surfaceForm": "cambia", "@offset": "536", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999983956642291", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Non-ProfitOrganisation"}, {"@support": "7", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Congress_of_South_African_Students", "@surfaceForm": "cosas", "@offset": "547", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999934861196621", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:TradeUnion"}, {"@support": "121", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Battles_(band)", "@surfaceForm": "tras", "@offset": "553", "@percentageOfSecondRank": "0.036844721972474924", "@similarityScore": "0.9640526175534888", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "289", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/El_Segundo,_California", "@surfaceForm": "el segundo", "@offset": "558", "@percentageOfSecondRank": "1.2558435590151044E-23", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/RK_Nada", "@surfaceForm": "nada", "@offset": "628", "@percentageOfSecondRank": "0.04030187459388169", "@similarityScore": "0.9612590140169709", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:RugbyClub"}, {"@support": "184", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tema", "@surfaceForm": "tema", "@offset": "637", "@percentageOfSecondRank": "0.15024151317622902", "@similarityScore": "0.8693826370765081", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,DBpedia:Town"}]}
201509190152	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " jorge: bien dice que leopoldo l\u00d3pez est\u00c1 sido torturado psicol\u00d3gicamente. emilio estefan no muestra su nueva canci\u00d3n llamada todos somos mexicanos >> al cierto odio y tenemos que unirnos. done! just sent you the money for yesterday's lunch... your wells fargo app is in spanish...cool hi! hi! \u00bfhablas espa\u00f1ol? s\u00ed, claro. \u00bfqu\u00e9 me recomiendas? \u00a1nuestro especial! \u00a1pero bien especial! claro que s\u00ed. lo mismo por favor. ahora con tu app en espa\u00f1ol, wells fargo hace tus transacciones bancarias m\u00e1s f\u00e1ciles, y listo. se ve que le gust\u00f3 a tu amigo. \u00bfle gust\u00f3? no ha dejado de compartirlo.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "114", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Sido_(rapper)", "@surfaceForm": "sido", "@offset": "42", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "139", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Emilio_Estefan", "@surfaceForm": "emilio estefan", "@offset": "75", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "1144", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Wells_Fargo", "@surfaceForm": "wells fargo", "@offset": "249", "@percentageOfSecondRank": "2.8299484952124932E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "1144", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Wells_Fargo", "@surfaceForm": "wells fargo", "@offset": "446", "@percentageOfSecondRank": "2.8299484952124932E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}]}
201509190153	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " esto es una red wireless. miren! una puerta! vamos a cruzarla todos al mismo tiempo! cuando mucha gente se quiere conectar al mismo tiempo, las cosas se complican. as\u00ed. una mejor red est\u00e1 preparada para soportar mucho tr\u00e1fico porque tiene m\u00e1s capacidad. la puerta es m\u00e1s grande! una mejor red, como verizon, por ejemplo.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "20", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Miren", "@surfaceForm": "miren", "@offset": "27", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999997987255458", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "16", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Vamos", "@surfaceForm": "vamos", "@offset": "46", "@percentageOfSecondRank": "0.41291620949011243", "@similarityScore": "0.7077560532487873", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "164", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Alphonse_Mucha", "@surfaceForm": "mucha", "@offset": "93", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999998315530689", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist"}, {"@support": "7", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Congress_of_South_African_Students", "@surfaceForm": "cosas", "@offset": "145", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999682827618078", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:TradeUnion"}, {"@support": "5", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Puerta", "@surfaceForm": "la puerta", "@offset": "255", "@percentageOfSecondRank": "2.182689578435884E-7", "@similarityScore": "0.9999997810148455", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "295", "@percentageOfSecondRank": "0.005453209260582802", "@similarityScore": "0.9924215754539807", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "797", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Verizon_Wireless", "@surfaceForm": "verizon", "@offset": "300", "@percentageOfSecondRank": "0.7584094024112848", "@similarityScore": "0.5686943534849745", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "309", "@percentageOfSecondRank": "0.17615677113567058", "@similarityScore": "0.85022679334926", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509190154	
201509190155	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " mar\u00cda: regresando a la noticia dec\u00cda. ma\u00d1ana llega a cuba el papa francisco en su primer viaje a la isla. es una realidad en la que convive la religi\u00d3n cat\u00d3lica y la santer\u00cda. >> por a\u00d1os, fue oficialmente un estado ateo, donde las pr\u00c1cticas de la religi\u00d3n conocida como santer\u00cda y seguidas por buena parte de la poblaci\u00d3n compiten con el que se cat\u00d3lica que busca recuperar", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "54", "@percentageOfSecondRank": "5.95080892040895E-14", "@similarityScore": "0.9999999999998863", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "180", "@percentageOfSecondRank": "0.024734868534998063", "@similarityScore": "0.9758621773329635", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "267", "@percentageOfSecondRank": "0.004344386132618577", "@similarityScore": "0.9948882193877163", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "292", "@percentageOfSecondRank": "0.024734868534998063", "@similarityScore": "0.9758621773329635", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "38", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/El_Nido,_Palawan", "@surfaceForm": "poblaci\u00d3n", "@offset": "314", "@percentageOfSecondRank": "1.0602927267573034E-10", "@similarityScore": "0.9999999998939302", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "30", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Busca", "@surfaceForm": "busca", "@offset": "360", "@percentageOfSecondRank": "0.006367237819663921", "@similarityScore": "0.99367304739227", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509190156	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " el terreno perdido >> no somos enteros. >> y m\u00c1ximo l\u00cdder de la religi\u00d3n dice que representantes de su credo no han sido invitados a reuniones con motivo de la visita papal. >> a nosotros no nos interesa si nos llam\u00d3 no porque no necesitamos... >> ellos dicen sentirse discriminados e ignorados. nace en cuba, una isla donde las expresiones religiosas quedan prohibidas y perseguidas por d\u00c9cadas. mar\u00cda: tendremos la historia completa este domingo en una edici\u00d3n especial. a una de las siete de la noche. si hay algo seguro con la segunda gira del pavo francisco am\u00c9rica es que el pont\u00cdfice tendr\u00c1 una mejor visi\u00d3n de cuba y estados unidos antes de embarcarse pas\u00d3 por una \u00d3ptica para poner mayor", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "190", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Maximo_(wrestler)", "@surfaceForm": "m\u00c1ximo", "@offset": "46", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:Wrestler"}, {"@support": "114", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Sido_(rapper)", "@surfaceForm": "sido", "@offset": "117", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "14", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/NACE_International", "@surfaceForm": "nace", "@offset": "297", "@percentageOfSecondRank": "0.3278696064119637", "@similarityScore": "0.7530856267136014", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Non-ProfitOrganisation"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "305", "@percentageOfSecondRank": "6.380898710964176E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "385", "@percentageOfSecondRank": "0.13841584616385214", "@similarityScore": "0.8784136336186325", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "7", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Noche", "@surfaceForm": "la noche", "@offset": "496", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999998132125", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "619", "@percentageOfSecondRank": "6.380898710964176E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "666", "@percentageOfSecondRank": "0.13841584616385214", "@similarityScore": "0.8784136336186325", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509190157	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " aumento los cristales de sus lentes. mar\u00cda antonieta tiene adem\u00c1s desde el vaticano. ma\u00cda: en esta \u00d3ptica, el optometrista hab\u00cdan ascendido famosos aqu\u00cd hac\u00cdan los lentes de federico fellini >> nunca cre\u00cd que papa francisco pod\u00cda venir en persona y darme ese privilegio dice alessandro. su hijo luca dice que el papa baj\u00d3 del auto tranquilo y que abri\u00d3 la puerta y entr\u00d3 al negocio a don alessandro le toc\u00d3 darle la bienvenida y despu\u00c9s escuchar. la urgencia. es le mostraron marcos.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "673", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Federico_Fellini", "@surfaceForm": "federico fellini", "@offset": "175", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "5", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Puerta", "@surfaceForm": "la puerta", "@offset": "354", "@percentageOfSecondRank": "4.5292949376999635E-8", "@similarityScore": "0.9999999545584625", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "41", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/MARCOS", "@surfaceForm": "marcos", "@offset": "477", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:MilitaryUnit"}]}
201509190158	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " >>s\u00d3lo que los cristales con aumento para que necesito m\u00c1s espejuelos si tengo 5 o 6 y s\u00d3lo puedo utilizar un par. dej\u00c9mosla \u00d3ptico momento en este d\u00cda previo. >> una gran ocasi\u00d3n para mostrar con sus gestos antes que con sus palabras el verdadero mensaje de su pontificado la vaticanista habla del pontificado con el que va a los dos pa\u00cdses con recursos inesperados. >> siempre cuando habla frente a la gente la ve iba a reaccionar. entonces, hay un discurso pero tambi\u00c9n el papa va a improvisar. mar\u00cda: francisco ha enviado una dedicatoria especial a cuba. papa francisco: voy a ir al santuario de la virgen del cobre, como un peregrino m\u00c1s, como un hijo que esta decisi\u00d3n de llegar a la casa de la madre.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "68", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gran,_Norway", "@surfaceForm": "gran", "@offset": "168", "@percentageOfSecondRank": "0.0010811760223755887", "@similarityScore": "0.9979882702926715", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "56009", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Virginia", "@surfaceForm": "va", "@offset": "323", "@percentageOfSecondRank": "0.3044891378298848", "@similarityScore": "0.7617471676403412", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "56009", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Virginia", "@surfaceForm": "va", "@offset": "482", "@percentageOfSecondRank": "0.3044891378298848", "@similarityScore": "0.7617471676403412", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "554", "@percentageOfSecondRank": "1.3701565392073457E-19", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "9", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cobre,_Nevada", "@surfaceForm": "cobre", "@offset": "615", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999985852726698", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,DBpedia:Town"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "622", "@percentageOfSecondRank": "0.002536786650886595", "@similarityScore": "0.9973594625036544", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "645", "@percentageOfSecondRank": "0.002536786650886595", "@similarityScore": "0.9973594625036544", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509190159	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " a ella le confi\u00d3 este viaje, y tambi\u00c9n le confi\u00d3 todos los cubanos. mar\u00cda: regresando a la \u00d3ptica romana la que el papa fue en busca de los negociantes antes del viaje y que ahora es objeto de peregrinaci\u00d3n porque la gente pasa al acto que se persiguen a. es decir, que literalmente podr\u00c1 ver todo con gran claridad. y cuando muchos se preguntan qu\u00c9 va a pasar la respuesta es, todo se sabr\u00c1 hasta que todo pase. con los boletos en mano estaremos inform\u00c1ndoles a ustedes desde el avi\u00d3n papal en los pr\u00d3ximos 10 d\u00cdas. en ciudad del vaticano mar\u00cda antonieta collins univisi\u00d3n. mar\u00cda: esta noche en la edici\u00d3n nocturna. nuevamente est\u00c1 en el ojo del hurac\u00c1n la madre de un estudiante asegura que su hija es intimidada por", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "30", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Busca", "@surfaceForm": "busca", "@offset": "128", "@percentageOfSecondRank": "0.0011476820641351437", "@similarityScore": "0.9988536335999687", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "10", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Amazon_Cooperation_Treaty_Organization", "@surfaceForm": "acto", "@offset": "232", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9514141392692643", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "68", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gran,_Norway", "@surfaceForm": "gran", "@offset": "303", "@percentageOfSecondRank": "0.0010811760223757116", "@similarityScore": "0.9979815102574312", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "56009", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Virginia", "@surfaceForm": "va", "@offset": "351", "@percentageOfSecondRank": "0.039935594247302204", "@similarityScore": "0.9520930167405932", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "1855", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Papal_States", "@surfaceForm": "papal", "@offset": "487", "@percentageOfSecondRank": "0.48589057884769926", "@similarityScore": "0.671833313611002", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "565", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "9", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ojo,_Nigeria", "@surfaceForm": "ojo", "@offset": "640", "@percentageOfSecondRank": "1.363174550639863E-12", "@similarityScore": "0.9999999999986358", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,DBpedia:Town"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "716", "@percentageOfSecondRank": "0.442668387950264", "@similarityScore": "0.6931599862802675", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
