201509180635	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " estas son las noticias. arrestan al supuesto autor material de la desaparici\u00d3n de los 43 estudiantes. familiares rechazan los resultados. >> sobrevivientes relatan el ataque contra turistas mexicanos heridos y sus familiares regresan a casa. >> el pueblo chileno hace frente a la cat\u00c1strofe. la distancia no fue obst\u00c1culo para que el papa francisco extendiera un puente entre", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "74", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/WLII-DT", "@surfaceForm": "las noticias", "@offset": "11", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:TelevisionStation,DBpedia:TelevisionStation"}, {"@support": "636", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estudiantes_de_La_Plata", "@surfaceForm": "estudiantes", "@offset": "90", "@percentageOfSecondRank": "2.5931615342641854E-4", "@similarityScore": "0.9996527274380426", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509180636	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " j\u00d3venes cubanos y estadounidenses. comienza la edici\u00d3n nocturna. [m\u00dasica] >> este es su noticiero unvisi\u00d3n edici\u00d3n nocturna con ilia calder\u00d3n y enrique acevedo. [m\u00dasica] ilia: qu\u00c9 tal? muy buenas noches. arrestaron en m\u00c9xico al sospechoso de haber dirigido el secuestro de los 43 estudantes. seg\u00dan las autoridades este hombre obedec\u00cda las \u00d3rdenes de un grupo miminal. criminal. su captura podr\u00cda significar la respuesta a muchas interrogantes. alejandro rold\u00c1n tiene lo \u00daltimo. alejandro: inform\u00d3 el 26 de setiembre del a\u00d1o pasado a su jefe, el l\u00cdder del grupo criminal guerreros unidos que ten\u00cda a varias personas a quienes identific\u00d3 como integrantes de otro grupo criminal, pero hoy sabe eran los normalistas desaparecidos. >> adem\u00c1s de que diversos", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "277", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mikhail_Tal", "@surfaceForm": "Tal", "@offset": "181", "@percentageOfSecondRank": "4.571529965123295E-9", "@similarityScore": "0.9999999949636731", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:ChessPlayer"}, {"@support": "5", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ordes_(comarca)", "@surfaceForm": "\u00d3rdenes", "@offset": "340", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.824428575853338", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "41", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Orishas_(band)", "@surfaceForm": "rold\u00c1n", "@offset": "455", "@percentageOfSecondRank": "9.20816265961161E-22", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "637", "@percentageOfSecondRank": "0.013890271587587382", "@similarityScore": "0.9851937800525223", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509180637	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " imputados lo se\u00d1alan directamente como el autor material de la desaparici\u00d3n de 43 alumnos. >> fue arrestado por la polic\u00cda federal tras ser se\u00d1alado como responsable de la agresi\u00d3n a los normalistas en iguala, guerrero y quien habr\u00cda ordenado el secuestro de los 43 luego de recibir la orden de su jefe. >> la detenci\u00d3n se realiz\u00d3 en flagrancia delictiva, en la v\u00cda p\u00dablica, por violaci\u00d3n a la ley federal de armas de fuego y explosivos, adem\u00c1s de la portaci\u00d3n de una identificaci\u00d3n falsa. >> se supo que habr\u00cda advertido que los estudiantes estaban vivos a trav\u00c9s de una manta colocada en una carretera en guerrero. >> tras la detenci\u00d3n del hombre clave que permitir\u00c1 saber el paradero de los estudiantes normalistas, los padres de los desaparecidos el d\u00cda de ma\u00d1ana ofrecer\u00c1n una conferencia de prensa para fijar su postura en torno a los hechos acontecidos en los \u00daltimos d\u00cdas.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "35", "@percentageOfSecondRank": "0.029087801194263907", "@similarityScore": "0.9717323755575629", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "109", "@percentageOfSecondRank": "0.0063857047944299765", "@similarityScore": "0.9936548136921265", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "84", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cadena_SER", "@surfaceForm": "ser", "@offset": "137", "@percentageOfSecondRank": "2.179651283100603E-6", "@similarityScore": "0.9999978168954113", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:RadioStation,DBpedia:RadioStation"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "150", "@percentageOfSecondRank": "0.029087801194263907", "@similarityScore": "0.9717323755575629", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "62", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Iguala", "@surfaceForm": "iguala, guerrero", "@offset": "203", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "376", "@percentageOfSecondRank": "0.0063857047944299765", "@similarityScore": "0.9936548136921265", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "102", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Ley_(band)", "@surfaceForm": "la ley", "@offset": "392", "@percentageOfSecondRank": "6.316200345181029E-16", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "68", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Carlos_Castillo_Armas", "@surfaceForm": "armas", "@offset": "410", "@percentageOfSecondRank": "9.794415001072401E-12", "@similarityScore": "0.999999999984766", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Politician,DBpedia:President"}, {"@support": "104", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Fuego_(wrestler)", "@surfaceForm": "fuego", "@offset": "419", "@percentageOfSecondRank": "1.1610977098188393E-8", "@similarityScore": "0.9999999883890497", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:Wrestler"}, {"@support": "34", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Finnish_Security_Intelligence_Service", "@surfaceForm": "supo", "@offset": "497", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999292460896", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:GovernmentOrganization,DBpedia:GovernmentAgency"}, {"@support": "636", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estudiantes_de_La_Plata", "@surfaceForm": "estudiantes", "@offset": "531", "@percentageOfSecondRank": "0.02330824031943582", "@similarityScore": "0.9767452170728006", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "1374", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Guerrero", "@surfaceForm": "guerrero", "@offset": "608", "@percentageOfSecondRank": "6.842774247016353E-9", "@similarityScore": "0.9999999890686696", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "636", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estudiantes_de_La_Plata", "@surfaceForm": "estudiantes", "@offset": "695", "@percentageOfSecondRank": "0.02330824031943582", "@similarityScore": "0.9767452170728006", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "168", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Los_Padres_National_Forest", "@surfaceForm": "los padres", "@offset": "720", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:ProtectedArea"}, {"@support": "11", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Torno,_Lombardy", "@surfaceForm": "torno", "@offset": "830", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999999071179", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509180638	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " >> en ciudad de m\u00c9xico, univisi\u00d3n. enrique: d\u00cdas despu\u00c9s de que un grupo de expertos de la comisi\u00d3n americana de derechos humanos declarara que seg\u00dan las pruebas f\u00cdsicas resulta imposible que a los 4 3 los incinerarran en el basurero, autoridades mexicanas aseguraron que uno de los j\u00d3venes fue identificado gracias al material gen\u00c9tico encontrado en ese basurero. como nos dice jessica: >> si es verdad, queremos sus restos. pero entero. entero. lo queremos ver. no que un huesito. me traigan uno de perro, burro o cualquier animal. jessica: as\u00cd responde la t\u00cda a la procuradora general de m\u00c9xico, quien inform\u00d3 a todo el mundo que los restos de su sobrino ya fueron identificados entre los encontrados en los basurero, donde seg\u00dan el", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "15356", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico_City", "@surfaceForm": "ciudad de m\u00c9xico", "@offset": "7", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "25", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "13", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Humanos", "@surfaceForm": "humanos", "@offset": "123", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999186250113", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gracias", "@surfaceForm": "gracias", "@offset": "309", "@percentageOfSecondRank": "0.009360940351037374", "@similarityScore": "0.9907258741732294", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "89", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/El_Sagrado", "@surfaceForm": "gen\u00c9tico", "@offset": "329", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:Wrestler"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "366", "@percentageOfSecondRank": "0.08639248150573949", "@similarityScore": "0.9175352545400804", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "578", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Jessica_Simpson", "@surfaceForm": "jessica", "@offset": "380", "@percentageOfSecondRank": "0.003643715974335436", "@similarityScore": "0.993620448043801", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "578", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Jessica_Simpson", "@surfaceForm": "jessica", "@offset": "535", "@percentageOfSecondRank": "0.003643715974335436", "@similarityScore": "0.993620448043801", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "82072", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico", "@surfaceForm": "m\u00c9xico", "@offset": "592", "@percentageOfSecondRank": "1.064752904563208E-5", "@similarityScore": "0.9999893525843616", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509180639	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " gobierno mexicano fueron incinerados los 43 estudiantes. >> por qu\u00c9 no lo dijeron antes? al principio. se hubiera visto. jessica: el anuncio ocurre a diez d\u00cdas de que se cumpla un a\u00d1o que los estudiantes se esfumaran. y diez d\u00cdas despu\u00c9s de que un grupo de expertos independientes declarara que seg\u00dan las pruebas f\u00cdsicas, fue imposible que los incinerararan en el basurero. esto genera controversia en m\u00c9xico. la madre que proporcion\u00d3 el adn, por el dolor ya ni siquiera puede regresar a esta casa donde viv\u00cda con su hijo. >> para conmemorar el aniversario de la desaparici\u00d3n de los 43 j\u00d3venes, el congreso mexicano decidi\u00d3 convertir cada 26 de setiembre en el d\u00cda nacional contra la desaparici\u00d3n forzada. en la ciudad de m\u00c9xico, univisi\u00d3n.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "636", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estudiantes_de_La_Plata", "@surfaceForm": "estudiantes", "@offset": "45", "@percentageOfSecondRank": "2.0621045604733736E-4", "@similarityScore": "0.9997922399519009", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "11", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Visto", "@surfaceForm": "visto", "@offset": "115", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999996785660931", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "578", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Jessica_Simpson", "@surfaceForm": "jessica", "@offset": "122", "@percentageOfSecondRank": "0.03920959162408553", "@similarityScore": "0.9493777364485406", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "636", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Estudiantes_de_La_Plata", "@surfaceForm": "estudiantes", "@offset": "193", "@percentageOfSecondRank": "2.0621045604733736E-4", "@similarityScore": "0.9997922399519009", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "53", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Nationalist_Democratic_Action", "@surfaceForm": "adn", "@offset": "439", "@percentageOfSecondRank": "9.859201032854403E-7", "@similarityScore": "0.9999990140808308", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:PoliticalParty"}, {"@support": "862", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Club_Nacional_de_Football", "@surfaceForm": "nacional", "@offset": "666", "@percentageOfSecondRank": "0.02664181162659739", "@similarityScore": "0.9636179879463463", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "15356", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico_City", "@surfaceForm": "ciudad de m\u00c9xico", "@offset": "713", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "731", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}]}
201509180640	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " ilia: la que van a ver es la foto que se conoce antes de ser masacrados los turistas mexicanos. esta noche en el avi\u00d3n presidencial mexicanos los que sobrevivieron, regresan a casa. tambi\u00c9n viajan las familias que quienes perdieron la vida y cuyos cuerpos ser\u00c1n repatriados. antese que partiera el grupo, pablo habl\u00d3 con sobrevivientes que le contaron c\u00d3mo ocurri\u00d3 el ataque. pablo: de vuelta casa. los seis turistas salieron uno a uno del hospital donde fueron atendidos desde el pasado domingo en la noche. todas mujeres a excepci\u00d3n de juan pablo garc\u00cda que se mostr\u00d3 victorioso. la organizadora de este tour que lleva a\u00d1os, amiga de la agencia de viajes y madre de una v\u00cdctima, fue la m\u00c1s dispuesta a brindar un mensaje. >> gracias al mundo por estar con nosotros. pablo: tres de los heridos hab\u00cdan estado intubados hasta", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "84", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cadena_SER", "@surfaceForm": "ser", "@offset": "58", "@percentageOfSecondRank": "1.510066896157629E-7", "@similarityScore": "0.9999998475657438", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:RadioStation,DBpedia:RadioStation"}, {"@support": "7", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/La_Noche", "@surfaceForm": "la noche", "@offset": "500", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999998133262", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gracias", "@surfaceForm": "gracias", "@offset": "728", "@percentageOfSecondRank": "5.160064266052343E-7", "@similarityScore": "0.9999994839937666", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "745", "@percentageOfSecondRank": "0.14297327624619163", "@similarityScore": "0.8749110944063884", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509180641	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " el d\u00cda de hoy. coincidieron que su cuadro general ser\u00cda bueno como para soportar un viaje tan largo en el avi\u00d3n presidencial, especialmente acondicionado con elementos sanitarios. esta mujer fue ya sometida a dos operaciones y le esperan otras tres cuando regrese a m\u00c9xico. >> contenta de volver a casa. pablo: cont\u00d3 que viajaban a trav\u00c9s del desierto de los mares en cuatro veh\u00cdculos. 22 turistas. 14 mexicanos. en dos ocasiones fueron detenidos para revisar sus documentos de identificaci\u00d3n. los cuatro veh\u00cdculos pararon y se arm\u00d3 un \u00c1rea para almuerzo sobre una lona tendida. calder\u00d3n recuerda que se aplicaba bronceador cuando el primero de cinco ataques a\u00c9reos los impact\u00d3. algunos cayeron, otros corr\u00cdan como pod\u00cdan. en total fueron atacados durante unas tres horas. antes de embarcarse rumbo a m\u00c9xico, la secretaria de redaciones exterires se mosdr\u00d3", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "63", "@percentageOfSecondRank": "0.0025570094941380047", "@similarityScore": "0.9973415827335416", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "82072", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico", "@surfaceForm": "m\u00c9xico", "@offset": "267", "@percentageOfSecondRank": "6.1499252940712585E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "194", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Carlos_Gardel", "@surfaceForm": "volver", "@offset": "290", "@percentageOfSecondRank": "7.9966837736391865E-22", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "711", "@percentageOfSecondRank": "0.0025570094941380047", "@similarityScore": "0.9973415827335416", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "82072", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico", "@surfaceForm": "m\u00c9xico", "@offset": "802", "@percentageOfSecondRank": "6.1499252940712585E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509180642	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " conforme con poder regresar junto con todos los heridos. >> me voy con la satisfacci\u00d3n de haber cumplido este primer objetivo: repatriar a los mexicanos sobrevivientes. pablo: pero tambi\u00c9n dijo que ahora resta esperar el resultado de la tan prometida investigaci\u00d3n por parte de las autoridades egipcias. >> ser\u00c1 la sede diplom\u00c1tica local quien se ocupar\u00c1 de la repatriaci\u00d3n de los cuerpos. la documentahora es identificarlos, muchos totalmente calcicanos. calcinados. en el cairo, pablo, univisi\u00d3n. enrique: la presidenta de chile visit\u00d3 hoy la regi\u00d3n m\u00c1s afectada por el terremoto ocurrido anoche que registr\u00d3 una intensidad de 8.4 grados y dej\u00d3 un mill\u00d3n de personas afectadas. pedro desde all\u00cd nos trae las im\u00c1genes m\u00c1s recientes del simque se sinti\u00d3 desde chile hasta argentina.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "266", "@percentageOfSecondRank": "0.11752292602597636", "@similarityScore": "0.8948362281518148", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "54", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Sede,_district_of_Santa_Maria", "@surfaceForm": "sede", "@offset": "316", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999994467101881", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "489", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "30044", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Chile", "@surfaceForm": "chile", "@offset": "526", "@percentageOfSecondRank": "2.2566851548540183E-19", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "566", "@percentageOfSecondRank": "0.11752292602597636", "@similarityScore": "0.8948362281518148", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "142", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Trae_tha_Truth", "@surfaceForm": "trae", "@offset": "702", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999995239646747", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "30044", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Chile", "@surfaceForm": "chile", "@offset": "761", "@percentageOfSecondRank": "2.2566851548540183E-19", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "47259", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Argentina", "@surfaceForm": "argentina", "@offset": "773", "@percentageOfSecondRank": "4.2923177820011016E-23", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509180643	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " pedro: muchos rayos de sol y la ma\u00d1ana dejaba en evidencia el paso del tsunami que azot\u00d3 la madrugada del jueves el borde costero de la regi\u00d3n de coquimbo, ubicado a 304 millas de la capital santiago. un sismo de 8.4 prados en la escala de richter gener\u00d3 olas de hasta cinco metros o 16 pies de altura. destruyendo negocios, casas, locales comerciales y con eso el trabajo y fruto de toda una vida. >> bueno, esto es terrible. pero gracias a dios estamos todos bien y se perdi\u00d3 todo. >> tenemos da\u00d1os terribles en el departamento, en el edificio. pedimos ayuda del gobierno regional para que nos traigan para poder despejar aqu\u00cd. pedro: junto a familiares, amigos y la voluntad de muchos comenstaban los trabajos de limpieza. contando 14 km. u ocho millas", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "3160", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/El_Paso,_Texas", "@surfaceForm": "el paso", "@offset": "60", "@percentageOfSecondRank": "6.131785727282794E-6", "@similarityScore": "0.9999929397603444", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "51", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Madrugada_(band)", "@surfaceForm": "madrugada", "@offset": "93", "@percentageOfSecondRank": "0.003870471202639759", "@similarityScore": "0.9936064203755349", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "359", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gracias", "@surfaceForm": "gracias", "@offset": "433", "@percentageOfSecondRank": "0.09142982612662001", "@similarityScore": "0.9162293132017829", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "22", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Basic_Income_Earth_Network", "@surfaceForm": "bien", "@offset": "462", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999884602581998", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}]}
201509180644	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " de costas a orillas del oc\u00c9ano pac\u00cdfico. a su llegada a la zona de cat\u00c1strofe, centenares de pobladores clamaban por ayuda y ped\u00cdan no ser olvidados. >> sabemos que hay grandes dificultades. la primera para tarea m\u00c1s importante es proteger a las personas, salvar sus vidas y eso es lo que se ha hecho. pedro: seg\u00dan los expertos, este megasismo seguir\u00c1 dejando r\u00c9plicas. ir\u00c1n disminuyendo en los pr\u00d3ximos d\u00cdas. desde la regi\u00d3n de coquimbo, chile, noticiero univisi\u00d3n. ilia: las autoridades de california anunciaron el hallazgo de otros dos cad\u00c1veres en viviendas calcinadas. se eleva a cinco el n\u00damero de v\u00cdctimas fatales. enrique: fue presentada una propuesta en el congreso que busca eliminar la", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "5", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/John_P._Costas_(engineer)", "@surfaceForm": "costas", "@offset": "4", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Scientist"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "114", "@percentageOfSecondRank": "0.06066624346388843", "@similarityScore": "0.9428036445596416", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "84", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cadena_SER", "@surfaceForm": "ser", "@offset": "136", "@percentageOfSecondRank": "3.0470123146649865E-5", "@similarityScore": "0.9999680339747258", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:RadioStation,DBpedia:RadioStation"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "276", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "20", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Valle_de_Hecho", "@surfaceForm": "hecho", "@offset": "296", "@percentageOfSecondRank": "8.672108284519479E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "30044", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Chile", "@surfaceForm": "chile", "@offset": "440", "@percentageOfSecondRank": "4.087042144531674E-23", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "457", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "121145", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/California", "@surfaceForm": "california", "@offset": "493", "@percentageOfSecondRank": "4.073141231736216E-9", "@similarityScore": "0.999999994390123", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "12", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Eleva,_Wisconsin", "@surfaceForm": "eleva", "@offset": "578", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999548942934", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,DBpedia:Village"}, {"@support": "30", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Busca", "@surfaceForm": "busca", "@offset": "680", "@percentageOfSecondRank": "0.01473665880855611", "@similarityScore": "0.9854773564346798", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509180645	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " multimillonaria industria de las prisiones privadas en el pa\u00cds. terminar\u00cda tambi\u00c9n con las cuotas de inmigrantes detenidos. al menos 34 mil camas deben permanecer ocupadas todos los d\u00cdas. la iniciativa del precandidato dem\u00d3crata y de tres congresistas m\u00c1s busca restablecer el sistema federal de libertad bajo palabra. iilia: la historia refleja el d\u00cda que miles de familias viven ante la separaci\u00d3n de padres e hijos debido a las deportaciones. dulce convers\u00d3 con una madre de tres ni\u00d1os que est\u00c1 tras las rejas en una prisi\u00d3n de arizona y convers\u00d3 con la abuela que tuvo que hacerse responsable de ellos. dulce: es como una madre para sus nietos. est\u00c1 a cargo del sustento y cuiidado de los peque\u00d1os desde hace seis mesese cuando el servicio de inmigraci\u00d3n detuvo a su hicha que se encuentra tras las rejas en este centro de detenci\u00d3n. >> es muy dif\u00cdcil porque pues imag\u00cdnese. es la escuela, la", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "30", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Busca", "@surfaceForm": "busca", "@offset": "257", "@percentageOfSecondRank": "0.0011476820641348829", "@similarityScore": "0.9988536335999687", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "53", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/El_Sistema", "@surfaceForm": "el sistema", "@offset": "275", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999999999995453", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "237", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Club_Libertad", "@surfaceForm": "libertad", "@offset": "297", "@percentageOfSecondRank": "7.277348293024484E-11", "@similarityScore": "0.9999999999256488", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "23576", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Arizona", "@surfaceForm": "arizona", "@offset": "532", "@percentageOfSecondRank": "1.0662638163524556E-5", "@similarityScore": "0.9999890552922842", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "618", "@percentageOfSecondRank": "0.002170161575160253", "@similarityScore": "0.9975648786013434", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "22", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Centro_(Madrid)", "@surfaceForm": "centro", "@offset": "818", "@percentageOfSecondRank": "0.6208680603526857", "@similarityScore": "0.6161535405764745", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509180646	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " comida, la ropa, los gastos. es mucho para m\u00cd sola. yo no puedo. dulce: en marzo, lorena mej\u00cda se entreg\u00d3 a las autoridades en busca de asilo. >> yo quiero que ellos est\u00c9n tranquilos. yo quiero que puedan crecer en un ambiente m\u00c1s sano. lejos de... de la violencia que estamos viviendo nosotros en mi pa\u00cds. dulce: fueron v\u00cdctimas de amenazas y sus vidas corr\u00cdan peligro. >> nosotros teenemos que pagar una cuota mensualmente. yo nunca la pagu\u00c9 y por eso me vine. me dijeron que si no pagaba esa cuota, nosotros las la \u00cdbamos a pagar con mi vida o la vida de mis hijos. dulce: los tres hijos nacieron en estados unidos. pero en 2012 el padre fue deportado y decidieron vivir en m\u00c9xico. >> entre m\u00c1s pasa el tiempo,", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "11", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ropa,_Lesser_Poland_Voivodeship", "@surfaceForm": "ropa", "@offset": "12", "@percentageOfSecondRank": "0.1733768052525616", "@similarityScore": "0.8522404688063712", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,DBpedia:Village"}, {"@support": "183", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Sola", "@surfaceForm": "sola", "@offset": "47", "@percentageOfSecondRank": "1.1783326456992732E-13", "@similarityScore": "0.9999999999997726", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "30", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Busca", "@surfaceForm": "busca", "@offset": "128", "@percentageOfSecondRank": "0.0063672378196617495", "@similarityScore": "0.99367304739227", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "447", "@percentageOfSecondRank": "0.0025102794440894647", "@similarityScore": "0.9974960062794709", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "534", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/European_Southern_Observatory", "@surfaceForm": "eso", "@offset": "451", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "48", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Los_Tres", "@surfaceForm": "los tres", "@offset": "577", "@percentageOfSecondRank": "8.818645199420025E-26", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}]}
201509180647	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " m\u00c1s como inquietos ellos veo. m\u00c1s desesperados. como m\u00c1s tristes. y la verdad s\u00cd me han dicho: cu\u00c1ndo va a salir mi mam\u00c1? dulce: deber\u00c1 presentarse ante un un juez el pr\u00d3ximo mes. determinar\u00c1 si puede permanecer en estados unidos con sus hijos o debe regresar a m\u00c9xico. enrique: american airlines reanud\u00d3 sus vuelos luego de tener aviones en tierra por un problema t\u00c9cnico. el problema oblig\u00d3 a retrasar 500 vuelos. american airlines asegur\u00d3 que investiga el motivo pero no cree que haya estado relarcionada a una intrusi\u00d3n. ilia: donald trump no corrigi\u00d3 a un hombre que asegur\u00d3 que el problema en este pa\u00cds son los musulmanes. el seguidor dijo que el presidente barack obama era musulman y ni siquiera un", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "5", "@percentageOfSecondRank": "0.0028762145773867497", "@similarityScore": "0.9966494807982107", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "49", "@percentageOfSecondRank": "0.0028762145773867497", "@similarityScore": "0.9966494807982107", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "56009", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Virginia", "@surfaceForm": "va", "@offset": "103", "@percentageOfSecondRank": "0.4768492294166268", "@similarityScore": "0.6733143733158182", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "153", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Sanat_Mes_Kerman_F.C.", "@surfaceForm": "mes", "@offset": "176", "@percentageOfSecondRank": "1.5463435461488972E-12", "@similarityScore": "0.9999999999984084", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "82072", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mexico", "@surfaceForm": "m\u00c9xico", "@offset": "263", "@percentageOfSecondRank": "5.031972123566232E-4", "@similarityScore": "0.9994970558674753", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "2164", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/American_Airlines", "@surfaceForm": "american airlines", "@offset": "280", "@percentageOfSecondRank": "3.012436813610204E-19", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company,DBpedia:Airline"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "350", "@percentageOfSecondRank": "0.01992439938753313", "@similarityScore": "0.9804648271972196", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "2164", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/American_Airlines", "@surfaceForm": "american airlines", "@offset": "417", "@percentageOfSecondRank": "3.012436813610204E-19", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company,DBpedia:Airline"}, {"@support": "924", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Donald_Trump", "@surfaceForm": "donald trump", "@offset": "532", "@percentageOfSecondRank": "5.955414847068141E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person"}, {"@support": "75", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ramon_Fernandez", "@surfaceForm": "el presidente", "@offset": "651", "@percentageOfSecondRank": "8.136652322639021E-7", "@similarityScore": "0.9999991422936586", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:BasketballPlayer"}, {"@support": "14695", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Barack_Obama", "@surfaceForm": "barack obama", "@offset": "665", "@percentageOfSecondRank": "6.006122354577848E-10", "@similarityScore": "0.9999999993126494", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}]}
201509180648	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " ameericano. trump respondi\u00d3 diciendo que se necesitan este tipo de preguntas. el comit\u00c9 nacional del partido dem\u00d3crata reaccion\u00d3 en un comunicado en el que establece que el racismo de trump no tiene l\u00cdmites. explic\u00d3 que lo ocurrido era la opini\u00d3n de una persona del p\u00dablico. enrique: el papa usa la tecnolog\u00cda para unir a j\u00d3venes de estados unidos y cuba. ilia: podr\u00cdan aumentar las cifras de muertos para los latinos con c\u00c1ncer de pulm\u00d3n y las latinas con c\u00c1ncer de seno.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "862", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Club_Nacional_de_Football", "@surfaceForm": "nacional", "@offset": "89", "@percentageOfSecondRank": "3.264090279490442E-4", "@similarityScore": "0.999042902257405", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "2652", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Buenos_Aires_Province", "@surfaceForm": "partido", "@offset": "102", "@percentageOfSecondRank": "9.214783929548608E-5", "@similarityScore": "0.9998732420487987", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "560750", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/United_States", "@surfaceForm": "usa", "@offset": "293", "@percentageOfSecondRank": "2.261353293081929E-6", "@similarityScore": "0.9999977386518697", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "351", "@percentageOfSecondRank": "7.299850492995917E-13", "@similarityScore": "0.9999999999992042", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509180651	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " digamos que este tubo es una red wireless 4g lte. con verizon, la data fluye r\u00e1pido y sin interrupciones. pero algunas redes, te bajan la velocidad cuando llegas a tu l\u00edmite de data. \u00a1no puedes ni mirar tus shows!", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "797", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Verizon_Wireless", "@surfaceForm": "verizon", "@offset": "55", "@percentageOfSecondRank": "0.016581897188934762", "@similarityScore": "0.9836885771356376", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}, {"@support": "15", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Velocidad_(comics)", "@surfaceForm": "velocidad", "@offset": "139", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999997228039021", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:FictionalCharacter,DBpedia:ComicsCharacter"}]}
201509180652	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " agh, mon dieu! una mejor red no se mete con tu data. enrique: los presidentes de venezuela y colombia se reunir\u00c1n para limar asperezas y lograr una soluci\u00d3n. el encuentro ser\u00c1 el lunes en la capital de ecuador y contar\u00c1 con la presencia de los mandatarios de ese pa\u00cds, rafael correa y de uruguay, tabar\u00c9 v\u00c1zquez. >> croacia dijo que no tiene capacidad para recibir a m\u00c1s refugiados que cruzan por su territorio. m\u00c1s de seis mil cruzaron a ese pa\u00cds desde serbia luego de ser rehazados por fuerzas de seguridad h\u00dangaras. enrique: el papa francisco logr\u00d3 dos acercamientos inesperados. primero el de los gobiernos de", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "23477", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Venezuela", "@surfaceForm": "venezuela", "@offset": "82", "@percentageOfSecondRank": "6.011755964124173E-23", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "27471", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Colombia", "@surfaceForm": "colombia", "@offset": "94", "@percentageOfSecondRank": "1.0037362653534753E-13", "@similarityScore": "0.9999999999998863", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "16971", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Ecuador", "@surfaceForm": "ecuador", "@offset": "203", "@percentageOfSecondRank": "5.9987950941173115E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "291", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Rafael_Correa", "@surfaceForm": "rafael correa", "@offset": "270", "@percentageOfSecondRank": "5.065481082346136E-34", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:OfficeHolder"}, {"@support": "12657", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Uruguay", "@surfaceForm": "uruguay", "@offset": "289", "@percentageOfSecondRank": "2.6127191574933626E-18", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "394", "@percentageOfSecondRank": "0.07491037250700307", "@similarityScore": "0.9303101221980608", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "36877", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Serbia", "@surfaceForm": "serbia", "@offset": "455", "@percentageOfSecondRank": "2.4910361625022703E-6", "@similarityScore": "0.9999970159813258", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "84", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cadena_SER", "@surfaceForm": "ser", "@offset": "471", "@percentageOfSecondRank": "2.3748158302316336E-6", "@similarityScore": "0.9999974298619977", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:RadioStation,DBpedia:RadioStation"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "485", "@percentageOfSecondRank": "0.07491037250700307", "@similarityScore": "0.9303101221980608", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}]}
201509180653	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " este pa\u00cds y cubano que condujo a la reanudaci\u00d3n de la relaciones diplom\u00c1ticas. y hoy sostuvo di\u00c1logo simult\u00c1neo con pt\u00d3venes de ambos pa\u00cdses. dijo que har\u00c1 lo posible para construir puentes entre ambas naciones. >> el papa francislo logr\u00d3 lo que muy pocos han podido. sentar en una videoconferencia a j\u00d3venes en nueva york y la habana. separados por ilusiones y sue\u00d1os. un encuentro previo a su visita a cuba y estados unidos. dos pa\u00cdses que recientemente restablecieron relaciones diplom\u00c1ticas tras 56 a\u00d1os de enemistad. >> construir puentes para que haya comunicaci\u00d3n. periodista: los j\u00d3venes pudieron hablar con el hombre que desde el vaticano gu\u00cda los designos de cientos de millones de almas. >> uno fue depositando como un poco de tierra.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "10565", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/York", "@surfaceForm": "york", "@offset": "319", "@percentageOfSecondRank": "0.0035103181825489743", "@similarityScore": "0.9916919028763118", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "7467", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Havana", "@surfaceForm": "la habana", "@offset": "326", "@percentageOfSecondRank": "7.924504107369136E-15", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement,Schema:City,DBpedia:City"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "347", "@percentageOfSecondRank": "0.10323043405586027", "@similarityScore": "0.9064289464191655", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "405", "@percentageOfSecondRank": "1.8096388867221576E-20", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "121", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Battles_(band)", "@surfaceForm": "tras", "@offset": "496", "@percentageOfSecondRank": "0.35737653355878607", "@similarityScore": "0.7364899884417817", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "722", "@percentageOfSecondRank": "0.004479458458138892", "@similarityScore": "0.9950544587227665", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "325", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Poco", "@surfaceForm": "poco", "@offset": "730", "@percentageOfSecondRank": "6.229015738072956E-13", "@similarityScore": "0.9999999999994316", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}]}
201509180654	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " >> incluso les cont\u00d3 una an\u00c9cdota que vivi\u00d3 horas antes para que vean que a pesar de las dificultades hay quienes enfrentan una dificultad mucho m\u00c1s dura. >> un joven de un pa\u00cds en guerra. me regal\u00d3 esto. esto es un un proyectil de los que caen continuamente en su ciudad. y los chicos para sobrevivir, tienen que estar encerrados en su casa. no tienen derecho a jugar. periodista: un encuentro simple como secretaria ha sido francisco con los ni\u00d1os y j\u00d3venes. >> es el tercer jefe de la iglesia cat\u00d3lica en visitar cuba.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "26", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Los_Chicos", "@surfaceForm": "los chicos", "@offset": "276", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "112", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tienen", "@surfaceForm": "tienen", "@offset": "304", "@percentageOfSecondRank": "1.869268827323702E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "112", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tienen", "@surfaceForm": "tienen", "@offset": "347", "@percentageOfSecondRank": "1.869268827323702E-14", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "403", "@percentageOfSecondRank": "5.002361339306736E-4", "@similarityScore": "0.9994129419094313", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "114", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Sido_(rapper)", "@surfaceForm": "sido", "@offset": "422", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "29807", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cuba", "@surfaceForm": "cuba", "@offset": "517", "@percentageOfSecondRank": "6.368270491793404E-17", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}]}
201509180655	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " lo hizo juan pablo ii y benedicto xvi. sin embargo el pareciera que el gran cambio lo logr\u00d3 francisco como sucedi\u00d3 con las relaciones entre la isla y estados unidos. ilia: aqu\u00cd tendremos completa cobertura de la visita del papa francisco. >> justamente aqu\u00cd en el pa\u00cds para hablar de salud, el c\u00c1ncer es la principal causa de muerte entre los latinos. el c\u00c1ncel pulmanor es el m\u00c1s mort\u00cdfero para los hombres. entre las mujeres, el de seno es el responsable del 16% de las muertes. y esto podr\u00cda empeoorar por la raz\u00d3n que nos explican: >> con m\u00c1s de 55 millones de habitantes, los hispatos somos la principal minor\u00cda en los estados unidos. pero tambi\u00c9n somos los m\u00c1s afectados por los diferentes tipos de c\u00c1ncer. >> hay m\u00c9todos, diagn\u00d3sticos confiables para nosotros", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "7428", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Pope_John_Paul_II", "@surfaceForm": "juan pablo ii", "@offset": "9", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Cleric,DBpedia:ChristianBishop"}, {"@support": "68", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Gran,_Norway", "@surfaceForm": "gran", "@offset": "72", "@percentageOfSecondRank": "0.0033806621638596194", "@similarityScore": "0.9955296780763907", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Region,Schema:AdministrativeArea,DBpedia:AdministrativeRegion"}, {"@support": "23", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Cambio_(band)", "@surfaceForm": "cambio", "@offset": "77", "@percentageOfSecondRank": "0.020236593324052345", "@similarityScore": "0.9801634903247485", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Band"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "103", "@percentageOfSecondRank": "0.06531567563047337", "@similarityScore": "0.936486354913005", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509180656	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " diagnosticar estos problemas. el c\u00c1ncer de colon recomendamos colonoscop\u00cda a pacientes mayores de 50 a\u00d1os. la mamograf\u00cda a las damas mayores de 40 a\u00d1os. c\u00c1ncer de pr\u00d3stata, una prueba a los varones mayores de 40 a\u00d1os. periodista: este a\u00d1o se diagnosticar\u00c1n 125900 nuevos casos de c\u00c1ncer y 37800 latinos morir\u00c1n de este mal. el problema, seg\u00dan expertos, es que entre los hispanos, el c\u00c1ncel es generalmente diagnosticado a un nivel m\u00c1s avanzado tal como le sucedi\u00d3: >> primeramente el c\u00c1ncer de seno. despu\u00c9s, tuvieron que removerme los ovarios. >> y cuando se trata de agresividad, el doctor bueno explica que el m\u00c1s peligroso es el de pancreas. >> el consumo de alcohol es uno de los factores que puede llevar al c\u00c1ncer de pancreas.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "8222", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Damascus", "@surfaceForm": "damas", "@offset": "128", "@percentageOfSecondRank": "2.6119881380264634E-4", "@similarityScore": "0.9997388693931799", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "8", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Tito_Lara", "@surfaceForm": "los hispanos", "@offset": "367", "@percentageOfSecondRank": "9.867478487654094E-7", "@similarityScore": "0.9999990132527367", "@types": "Schema:MusicGroup,DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Artist,DBpedia:MusicalArtist"}, {"@support": "277", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Mikhail_Tal", "@surfaceForm": "Tal", "@offset": "445", "@percentageOfSecondRank": "1.2223500755552464E-8", "@similarityScore": "0.9999999875010418", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Athlete,DBpedia:ChessPlayer"}, {"@support": "1285", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Como", "@surfaceForm": "como", "@offset": "449", "@percentageOfSecondRank": "0.010883475797944547", "@similarityScore": "0.9871023656355036", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}]}
201509180657	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " y tambi\u00c9n la dieta muy exagerada en grasas y carbohidratos. >> la incidencia podr\u00cda intensificarse a medida que aumenten los nacimientos de ni\u00d1os latinos y aadopten la dieta de sus padres. en nueva york, univisi\u00d3n. enrique: si es de lo que se molesta cuando tocan a su puerta para venderle algo, ya hay soluci\u00d3n. pero tendr\u00c1 que ir hasta nueva zelanda a buscarlo. [risas] es la tierra del valle del cauca. fue de nuestros abuelos, pero esa tierra plana hoy tomada por la agrioindustria. >> uno de los ind\u00cdgenas m\u00c1s importantes de colombia fue denido por las autoridades y condunado a 18 a\u00d1os de prisi\u00d3n. acto que fue criticado por la opini\u00d3n p\u00dablica colombiana y organizaciones internacionales. para conocer la historia de la lucha, visita univisi\u00d3n notici manuel vive en la ciudad de \"alg\u00fan d\u00eda lo har\u00e9.\"", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "10565", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/York", "@surfaceForm": "york", "@offset": "199", "@percentageOfSecondRank": "0.0016837395633136666", "@similarityScore": "0.9960658698078786", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "205", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "375", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Valle_del_Cauca_department", "@surfaceForm": "valle del cauca", "@offset": "390", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "465", "@percentageOfSecondRank": "0.5533316477143259", "@similarityScore": "0.643777522636541", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "27471", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Colombia", "@surfaceForm": "colombia", "@offset": "531", "@percentageOfSecondRank": "4.560095658458545E-22", "@similarityScore": "1.0", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,Schema:Country,DBpedia:Country"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "551", "@percentageOfSecondRank": "0.5533316477143259", "@similarityScore": "0.643777522636541", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "10", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Amazon_Cooperation_Treaty_Organization", "@surfaceForm": "acto", "@offset": "605", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9988030218395996", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation"}, {"@support": "70", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Portland_Timbers_U23s", "@surfaceForm": "por", "@offset": "628", "@percentageOfSecondRank": "0.5533316477143259", "@similarityScore": "0.643777522636541", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,Schema:SportsTeam,DBpedia:SportsTeam,DBpedia:SoccerClub"}, {"@support": "2083", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Univision", "@surfaceForm": "univisi\u00d3n", "@offset": "741", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "1.0", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,DBpedia:BroadcastNetwork"}, {"@support": "722", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Manuel_I_of_Portugal", "@surfaceForm": "manuel", "@offset": "758", "@percentageOfSecondRank": "0.7399869127401553", "@similarityScore": "0.539363587166317", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Person,Http://xmlns.com/foaf/0.1/Person,DBpedia:Person,DBpedia:Royalty,DBpedia:BritishRoyalty"}, {"@support": "9", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/ViVe", "@surfaceForm": "vive", "@offset": "765", "@percentageOfSecondRank": "0.0", "@similarityScore": "0.9999996717033893", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Broadcaster,Schema:TelevisionStation,DBpedia:TelevisionStation"}]}
201509180658	{"@confidence": "0.3", "@sparql": "", "@support": "0", "@text": " pero hoy decidi\u00f3 seguir adelante e ir por nuevas experiencias. durante el viaje disfruta de la ciudad del buceo. luego pasa por la ciudad de los tatuajes y la disfruta desde su auto. pero decide seguir adelante hacia la ciudad donde el cielo, es literalmente el l\u00edmite. encuentra tu proxima parada. el camry. toyota. vayamos juntos.", "@policy": "whitelist", "@types": "Person,Organisation,Place", "Resources": [{"@support": "29", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Buceo", "@surfaceForm": "buceo", "@offset": "107", "@percentageOfSecondRank": "6.012597880203259E-4", "@similarityScore": "0.9993991012653356", "@types": "Schema:Place,DBpedia:Place,DBpedia:PopulatedPlace,DBpedia:Settlement"}, {"@support": "8474", "@URI": "http://dbpedia.org/resource/Toyota", "@surfaceForm": "toyota", "@offset": "310", "@percentageOfSecondRank": "0.044925861655789476", "@similarityScore": "0.9466934094211976", "@types": "DBpedia:Agent,Schema:Organization,DBpedia:Organisation,DBpedia:Company"}]}
201509180659	
